{"iso_num": null, "projects": [{"title": "gesti\u00f3n de programas sociales", "id": "00049382", "subnational": [{"outputID": "00060154", "output_locID": "00060154-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00049382", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "gesti\u00f3n ambiental minera para una producci\u00f3n sustentable", "id": "00049410", "subnational": [{"outputID": "00060228", "output_locID": "00060228-1", "name": "Provincia de San Juan", "focus_area": "1", "lat": "-31.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00049410", "lon": "-69.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00060228", "output_locID": "00060228-2", "name": "Rio Negro", "focus_area": "1", "lat": "-40.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00049410", "lon": "-67.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00060228", "output_locID": "00060228-3", "name": "Jujuy", "focus_area": "1", "lat": "-23.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00049410", "lon": "-66.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "fortalecimiento del ministerio de salud de buenos aires", "id": "00050353", "subnational": [{"outputID": "00062173", "output_locID": "00062173-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "3", "lat": "-36.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00050353", "lon": "-60.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "conservaci\u00f3n de servicios eco sist\u00e9micos", "id": "00058990", "subnational": [{"outputID": "00073513", "output_locID": "00073513-1", "name": "Formosa", "focus_area": "1", "lat": "-25.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00058990", "lon": "-60.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00073513", "output_locID": "00073513-2", "name": "Entre Rios", "focus_area": "1", "lat": "-32.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00058990", "lon": "-59.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00073513", "output_locID": "00073513-3", "name": "Jujuy", "focus_area": "1", "lat": "-23.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00058990", "lon": "-66.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00073513", "output_locID": "00073513-4", "name": "Chaco", "focus_area": "1", "lat": "-26.333330", "type": "ADM1", "awardID": "00058990", "lon": "-60.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "manejo forestal sostenible en el gran chaco americano", "id": "00059495", "subnational": [{"outputID": "00074402", "output_locID": "00074402-1", "name": "Formosa", "focus_area": "7", "lat": "-25.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00059495", "lon": "-60.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Development Impact & Effectiveness"}, {"outputID": "00074402", "output_locID": "00074402-2", "name": "Santiago del Estero", "focus_area": "7", "lat": "-28.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00059495", "lon": "-63.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Development Impact & Effectiveness"}, {"outputID": "00074402", "output_locID": "00074402-3", "name": "Santa Fe", "focus_area": "7", "lat": "-31.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00059495", "lon": "-61.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Development Impact & Effectiveness"}, {"outputID": "00074402", "output_locID": "00074402-4", "name": "San Luis", "focus_area": "7", "lat": "-34.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00059495", "lon": "-66.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Development Impact & Effectiveness"}, {"outputID": "00074402", "output_locID": "00074402-5", "name": "Cordoba", "focus_area": "7", "lat": "-32.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00059495", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Development Impact & Effectiveness"}, {"outputID": "00074402", "output_locID": "00074402-6", "name": "Chaco", "focus_area": "7", "lat": "-26.333330", "type": "ADM1", "awardID": "00059495", "lon": "-60.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Development Impact & Effectiveness"}]}, {"title": "manejo racional de bifenilos policlorados", "id": "00059639", "subnational": [{"outputID": "00074658", "output_locID": "00074658-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "5", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00059639", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}]}, {"title": "restauraci\u00f3n bosques nativos de parques nacionales", "id": "00060741", "subnational": [{"outputID": "00076624", "output_locID": "00076624-1", "name": "Entre Rios", "focus_area": "1", "lat": "-32.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00060741", "lon": "-59.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00076624", "output_locID": "00076624-2", "name": "Tierra del Fuego", "focus_area": "1", "lat": "-54.500000", "type": "ADM1", "awardID": "00060741", "lon": "-67.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00076624", "output_locID": "00076624-3", "name": "Santiago del Estero", "focus_area": "1", "lat": "-28.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00060741", "lon": "-63.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00076624", "output_locID": "00076624-4", "name": "San Luis", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00060741", "lon": "-66.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00076624", "output_locID": "00076624-5", "name": "Rio Negro", "focus_area": "1", "lat": "-40.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00060741", "lon": "-67.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00076624", "output_locID": "00076624-6", "name": "Neuquen", "focus_area": "1", "lat": "-39.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00060741", "lon": "-70.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00076624", "output_locID": "00076624-7", "name": "La Pampa", "focus_area": "1", "lat": "-37.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00060741", "lon": "-66.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00076624", "output_locID": "00076624-8", "name": "Cordoba", "focus_area": "1", "lat": "-32.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00060741", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00076624", "output_locID": "00076624-9", "name": "Chubut", "focus_area": "1", "lat": "-44.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00060741", "lon": "-69.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "gesti\u00f3n de calidad del ministerio de finanzas de c\u00f3rdoba", "id": "00061512", "subnational": [{"outputID": "00077940", "output_locID": "00077940-1", "name": "Cordoba", "focus_area": "2", "lat": "-32.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00061512", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "atenci\u00f3n primaria de la salud buenos aires", "id": "00061908", "subnational": [{"outputID": "00079003", "output_locID": "00079003-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "3", "lat": "-36.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00061908", "lon": "-60.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "pims 4881 propuesta desarrollo capacidades en cc", "id": "00064650", "subnational": [{"outputID": "00090035", "output_locID": "00090035-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00064650", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00081340", "output_locID": "00081340-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00064650", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "sistemas productivos locales", "id": "00066509", "subnational": [{"outputID": "00082680", "output_locID": "00082680-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00066509", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "apoyo al programa primeros a\u00f1os \u2013 segunda etapa", "id": "00066597", "subnational": [{"outputID": "00082733", "output_locID": "00082733-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00066597", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "gesti\u00f3n de politicas alimentarias ii", "id": "00066602", "subnational": [{"outputID": "00082735", "output_locID": "00082735-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00066602", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "programa mi pc desarrollo productivo", "id": "00066749", "subnational": [{"outputID": "00082822", "output_locID": "00082822-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00066749", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "fortalecimiento secretar\u00eda de gabinete", "id": "00068663", "subnational": [{"outputID": "00083721", "output_locID": "00083721-1", "name": "Argentina", "focus_area": "2", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00068663", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "apoyo al plan de modernizaci\u00f3n de fondos documentales", "id": "00068910", "subnational": [{"outputID": "00083804", "output_locID": "00083804-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "3", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00068910", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "apoyo programa nacional de protecci\u00f3n de bosques nativos", "id": "00069288", "subnational": [{"outputID": "00083943", "output_locID": "00083943-1", "name": "Argentina", "focus_area": "2", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00069288", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "fortalecimiento relaciones exteriores de canciller\u00eda", "id": "00071769", "subnational": [{"outputID": "00085064", "output_locID": "00085064-1", "name": "Argentina", "focus_area": "2", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00071769", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "apoyo a la gesti\u00f3n ministerio de cultura de la nacion", "id": "00073096", "subnational": [{"outputID": "00086056", "output_locID": "00086056-1", "name": "Argentina", "focus_area": "2", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00073096", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "gesti\u00f3n centralizada en salud (cartera birf)", "id": "00073902", "subnational": [{"outputID": "00086511", "output_locID": "00086511-1", "name": "Argentina", "focus_area": "3", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00073902", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}, {"outputID": "00086512", "output_locID": "00086512-1", "name": "Argentina", "focus_area": "3", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00073902", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "capacidades institucionales ministerio defensa", "id": "00079268", "subnational": [{"outputID": "00089298", "output_locID": "00089298-1", "name": "Argentina", "focus_area": "3", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00079268", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "san juan ii", "id": "00079811", "subnational": [{"outputID": "00089695", "output_locID": "00089695-1", "name": "Provincia de San Juan", "focus_area": "1", "lat": "-31.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00079811", "lon": "-69.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "sustainable land use management in the drylands of arg", "id": "00080382", "subnational": [{"outputID": "00090091", "output_locID": "00090091-1", "name": "Tucuman", "focus_area": "1", "lat": "-27.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00080382", "lon": "-65.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00090091", "output_locID": "00090091-2", "name": "San Luis", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00080382", "lon": "-66.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00090091", "output_locID": "00090091-3", "name": "Provincia de San Juan", "focus_area": "1", "lat": "-31.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00080382", "lon": "-69.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00090091", "output_locID": "00090091-4", "name": "Salta", "focus_area": "1", "lat": "-24.758060", "type": "ADM1", "awardID": "00080382", "lon": "-65.434570", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00090091", "output_locID": "00090091-5", "name": "Mendoza", "focus_area": "1", "lat": "-34.500000", "type": "ADM1", "awardID": "00080382", "lon": "-68.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00090091", "output_locID": "00090091-6", "name": "La Rioja", "focus_area": "1", "lat": "-29.583330", "type": "ADM1", "awardID": "00080382", "lon": "-67.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00090091", "output_locID": "00090091-7", "name": "Jujuy", "focus_area": "1", "lat": "-23.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00080382", "lon": "-66.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00090091", "output_locID": "00090091-8", "name": "Catamarca", "focus_area": "1", "lat": "-27.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00080382", "lon": "-67.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "innovaciones en la red asistencial", "id": "00081625", "subnational": [{"outputID": "00090811", "output_locID": "00090811-1", "name": "Neuquen", "focus_area": "3", "lat": "-39.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00081625", "lon": "-70.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "bur argentina", "id": "00082060", "subnational": [{"outputID": "00091138", "output_locID": "00091138-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00082060", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "consolidaci\u00f3n de la gesti\u00f3n centralizada en salud", "id": "00082671", "subnational": [{"outputID": "00091483", "output_locID": "00091483-1", "name": "Argentina", "focus_area": "3", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00082671", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "acceso democr\u00e1tico a las tics", "id": "00083980", "subnational": [{"outputID": "00092203", "output_locID": "00092203-1", "name": "Argentina", "focus_area": "2", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00083980", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "gesti\u00f3n espectro radioel\u00e9ctrico", "id": "00084247", "subnational": [{"outputID": "00092358", "output_locID": "00092358-1", "name": "Argentina", "focus_area": "2", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00084247", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "consolidaci\u00f3n cartera bid", "id": "00084981", "subnational": [{"outputID": "00092749", "output_locID": "00092749-1", "name": "Argentina", "focus_area": "3", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00084981", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}, {"outputID": "00095866", "output_locID": "00095866-1", "name": "Argentina", "focus_area": "3", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00084981", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "redd+", "id": "00084985", "subnational": [{"outputID": "00092753", "output_locID": "00092753-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00084985", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "uso sostenible bd", "id": "00085129", "subnational": [{"outputID": "00092877", "output_locID": "00092877-1", "name": "Misiones", "focus_area": "1", "lat": "-26.814270", "type": "ADM1", "awardID": "00085129", "lon": "-54.343870", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00092877", "output_locID": "00092877-2", "name": "Salta", "focus_area": "1", "lat": "-24.758060", "type": "ADM1", "awardID": "00085129", "lon": "-65.434570", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00092877", "output_locID": "00092877-3", "name": "Jujuy", "focus_area": "1", "lat": "-23.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00085129", "lon": "-66.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "protocolo de montreal fase viii", "id": "00085322", "subnational": [{"outputID": "00093009", "output_locID": "00093009-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00085322", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00103737", "output_locID": "00103737-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00085322", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "saneamiento r\u00edo reconquista bs as", "id": "00088766", "subnational": [{"outputID": "00095296", "output_locID": "00095296-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "3", "lat": "-36.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00088766", "lon": "-60.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "fomento de empleo para j\u00f3venes", "id": "00089469", "subnational": [{"outputID": "00095690", "output_locID": "00095690-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00089469", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "promoci\u00f3n comercio internacional", "id": "00089766", "subnational": [{"outputID": "00095878", "output_locID": "00095878-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00089766", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "consolidaci\u00f3n salud sgo estero", "id": "00090371", "subnational": [{"outputID": "00096171", "output_locID": "00096171-1", "name": "Santiago del Estero", "focus_area": "3", "lat": "-28.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00090371", "lon": "-63.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "bosques nativos y comunidad", "id": "00090603", "subnational": [{"outputID": "00096295", "output_locID": "00096295-1", "name": "Misiones", "focus_area": "1", "lat": "-26.814270", "type": "ADM1", "awardID": "00090603", "lon": "-54.343870", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00096295", "output_locID": "00096295-2", "name": "Santiago del Estero", "focus_area": "1", "lat": "-28.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00090603", "lon": "-63.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00096295", "output_locID": "00096295-3", "name": "Salta", "focus_area": "1", "lat": "-24.758060", "type": "ADM1", "awardID": "00090603", "lon": "-65.434570", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00096295", "output_locID": "00096295-4", "name": "Jujuy", "focus_area": "1", "lat": "-23.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00090603", "lon": "-66.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00096295", "output_locID": "00096295-5", "name": "Chaco", "focus_area": "1", "lat": "-26.333330", "type": "ADM1", "awardID": "00090603", "lon": "-60.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "catastro buenos aires", "id": "00090630", "subnational": [{"outputID": "00096308", "output_locID": "00096308-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "2", "lat": "-36.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00090630", "lon": "-60.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "apoyo a la spc en respuesta al fen\u00f3meno el ni\u00f1o", "id": "00094553", "subnational": [{"outputID": "00098677", "output_locID": "00098677-1", "name": "Argentina", "focus_area": "5", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00094553", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}]}, {"title": "apoyo a la spc para fortalecer al sinagir", "id": "00094740", "subnational": [{"outputID": "00098827", "output_locID": "00098827-1", "name": "Argentina", "focus_area": "5", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00094740", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}]}, {"title": "seguimiento ods", "id": "00094919", "subnational": [{"outputID": "00098985", "output_locID": "00098985-1", "name": "Argentina", "focus_area": "7", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00094919", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Development Impact & Effectiveness"}]}, {"title": "salud pcia bs as", "id": "00095446", "subnational": [{"outputID": "00099451", "output_locID": "00099451-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "3", "lat": "-36.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00095446", "lon": "-60.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "application of the nagoya protocol", "id": "00095752", "subnational": [{"outputID": "00099822", "output_locID": "00099822-1", "name": "Chubut", "focus_area": "1", "lat": "-44.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00095752", "lon": "-69.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "red federal de monitoreo ambiental", "id": "00096291", "subnational": [{"outputID": "00100252", "output_locID": "00100252-1", "name": "Argentina", "focus_area": "5", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00096291", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}]}, {"title": "modelos de negocios para la producci\u00f3n de biogas", "id": "00096640", "subnational": [{"outputID": "00100597", "output_locID": "00100597-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "1", "lat": "-36.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00096640", "lon": "-60.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "plan nacional emprendedurismo", "id": "00096925", "subnational": [{"outputID": "00100833", "output_locID": "00100833-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00096925", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "mejora de las cap de gesti\u00f3n del min de fin cba", "id": "00096954", "subnational": [{"outputID": "00100848", "output_locID": "00100848-1", "name": "Cordoba", "focus_area": "3", "lat": "-32.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00096954", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "direccion gral de relaciones internacionales del hsn", "id": "00096955", "subnational": [{"outputID": "00100849", "output_locID": "00100849-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "3", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00096955", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "planificaci\u00f3n y gesti\u00f3n compras prov bs as", "id": "00097278", "subnational": [{"outputID": "00101068", "output_locID": "00101068-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "3", "lat": "-36.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00097278", "lon": "-60.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "cuarta conferencia global trabajo infantil", "id": "00097319", "subnational": [{"outputID": "00101108", "output_locID": "00101108-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00097319", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "fortalecimiento del observatorio argentino de drogas", "id": "00097341", "subnational": [{"outputID": "00101121", "output_locID": "00101121-1", "name": "Argentina", "focus_area": "3", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00097341", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "contribuci\u00f3n al dise\u00f1o de modelos de redes de banda anch", "id": "00097344", "subnational": [{"outputID": "00101123", "output_locID": "00101123-1", "name": "Misiones", "focus_area": "3", "lat": "-26.814270", "type": "ADM1", "awardID": "00097344", "lon": "-54.343870", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}, {"outputID": "00101123", "output_locID": "00101123-2", "name": "Formosa", "focus_area": "3", "lat": "-25.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00097344", "lon": "-60.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}, {"outputID": "00101123", "output_locID": "00101123-3", "name": "Corrientes", "focus_area": "3", "lat": "-29.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00097344", "lon": "-58.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}, {"outputID": "00101123", "output_locID": "00101123-4", "name": "Tucuman", "focus_area": "3", "lat": "-27.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00097344", "lon": "-65.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}, {"outputID": "00101123", "output_locID": "00101123-5", "name": "Santiago del Estero", "focus_area": "3", "lat": "-28.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00097344", "lon": "-63.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}, {"outputID": "00101123", "output_locID": "00101123-6", "name": "Salta", "focus_area": "3", "lat": "-24.758060", "type": "ADM1", "awardID": "00097344", "lon": "-65.434570", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}, {"outputID": "00101123", "output_locID": "00101123-7", "name": "La Rioja", "focus_area": "3", "lat": "-29.583330", "type": "ADM1", "awardID": "00097344", "lon": "-67.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}, {"outputID": "00101123", "output_locID": "00101123-8", "name": "Jujuy", "focus_area": "3", "lat": "-23.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00097344", "lon": "-66.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}, {"outputID": "00101123", "output_locID": "00101123-9", "name": "Chaco", "focus_area": "3", "lat": "-26.333330", "type": "ADM1", "awardID": "00097344", "lon": "-60.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "primeros a\u00f1os", "id": "00097461", "subnational": [{"outputID": "00101180", "output_locID": "00101180-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00097461", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "fortalecimiento c\u00e1mara nacional electoral", "id": "00097911", "subnational": [{"outputID": "00101457", "output_locID": "00101457-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "2", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00097911", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "apoyo a la consolidaci\u00f3n de la anmac", "id": "00098805", "subnational": [{"outputID": "00102005", "output_locID": "00102005-1", "name": "Argentina", "focus_area": "3", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00098805", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "promoviendo ods acceso a la justicia", "id": "00099891", "subnational": [{"outputID": "00103101", "output_locID": "00103101-1", "name": "Argentina", "focus_area": "3", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00099891", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "cti de la provincia de buenos aires", "id": "00100551", "subnational": [{"outputID": "00103458", "output_locID": "00103458-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "1", "lat": "-36.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00100551", "lon": "-60.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "administraci\u00f3n p\u00fablica tierra del fuego", "id": "00101622", "subnational": [{"outputID": "00103980", "output_locID": "00103980-1", "name": "Departamento de Ushuaia", "focus_area": "2", "lat": "-54.629120", "type": "ADM2", "awardID": "00101622", "lon": "-67.896200", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "politicas de transparencia y control de la corrupci\u00f3n", "id": "00102401", "subnational": [{"outputID": "00104484", "output_locID": "00104484-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "2", "lat": "-36.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00102401", "lon": "-60.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}, {"outputID": "00104484", "output_locID": "00104484-2", "name": "Mendoza", "focus_area": "2", "lat": "-34.500000", "type": "ADM1", "awardID": "00102401", "lon": "-68.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}, {"outputID": "00104484", "output_locID": "00104484-3", "name": "Jujuy", "focus_area": "2", "lat": "-23.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00102401", "lon": "-66.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "estrategias del ministerio de defensa", "id": "00102402", "subnational": [{"outputID": "00104485", "output_locID": "00104485-1", "name": "Argentina", "focus_area": "2", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00102402", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "fortalecimiento subsecretaria coord min producci\u00f3n", "id": "00102940", "subnational": [{"outputID": "00104793", "output_locID": "00104793-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "1", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00102940", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "fortalecimiento mrecic", "id": "00103748", "subnational": [{"outputID": "00105640", "output_locID": "00105640-1", "name": "Argentina", "focus_area": "2", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00103748", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "afianzamiento plataforma continental argentina", "id": "00104701", "subnational": [{"outputID": "00106155", "output_locID": "00106155-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "2", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00104701", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "fortalecimiento plan belgrano", "id": "00104732", "subnational": [{"outputID": "00106166", "output_locID": "00106166-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00104732", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "programa especial gesti\u00f3n de qu\u00edmicos", "id": "00106706", "subnational": []}, {"title": "gesti\u00f3n de insumos m\u00e9dicos en neuqu\u00e9n", "id": "00045267", "subnational": [{"outputID": "00053439", "output_locID": "00053439-1", "name": "Neuqu\u00e9n", "focus_area": "3", "lat": "-38.951610", "type": "PPLA", "awardID": "00045267", "lon": "-68.059100", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "desarrollo de la producci\u00f3n y el empleo en san juan", "id": "00047126", "subnational": [{"outputID": "00056426", "output_locID": "00056426-1", "name": "Provincia de San Juan", "focus_area": "1", "lat": "-31.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00047126", "lon": "-69.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y comunicaciones", "id": "00047557", "subnational": [{"outputID": "00057200", "output_locID": "00057200-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "1", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00047557", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "sistema de formaci\u00f3n continua", "id": "00050252", "subnational": [{"outputID": "00061980", "output_locID": "00061980-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00050252", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "desarrollo de oportunidades de negocios innovativos", "id": "00050376", "subnational": [{"outputID": "00062200", "output_locID": "00062200-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00050376", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "gobernanza y gesti\u00f3n de la salud", "id": "00050540", "subnational": [{"outputID": "00062498", "output_locID": "00062498-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "3", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00050540", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "rgproducci\u00f3n limpia y consumo sustentable", "id": "00050972", "subnational": [{"outputID": "00063245", "output_locID": "00063245-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00050972", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "desarrollo de la agencia de recaudaci\u00f3n buenos aires", "id": "00051157", "subnational": [{"outputID": "00063552", "output_locID": "00063552-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "3", "lat": "-36.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00051157", "lon": "-60.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "gobierno electr\u00f3nico de ciudad de buenos aires", "id": "00051338", "subnational": [{"outputID": "00063868", "output_locID": "00063868-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "3", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00051338", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "estudios para el planeamiento estrat\u00e9gico en energ\u00eda", "id": "00051439", "subnational": [{"outputID": "00064051", "output_locID": "00064051-1", "name": "Argentina", "focus_area": "0", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00051439", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "SP_NONE_APPLIES"}]}, {"title": "atenci\u00f3n primaria de la salud", "id": "00056943", "subnational": [{"outputID": "00070109", "output_locID": "00070109-1", "name": "Argentina", "focus_area": "3", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00056943", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}, {"outputID": "00087877", "output_locID": "00087877-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "3", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00056943", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "reducci\u00f3n de la contaminaci\u00f3n del r\u00edo de la plata", "id": "00058643", "subnational": [{"outputID": "00072912", "output_locID": "00072912-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "5", "lat": "-36.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00058643", "lon": "-60.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}]}, {"title": "gesti\u00f3n de insumos m\u00e9dicos en santa fe", "id": "00059399", "subnational": [{"outputID": "00074256", "output_locID": "00074256-1", "name": "Santa Fe", "focus_area": "3", "lat": "-31.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00059399", "lon": "-61.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "fortalecimiento del ministerio de trabajo", "id": "00060090", "subnational": [{"outputID": "00075477", "output_locID": "00075477-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00060090", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "fortalecimiento de la oficina anticorrupci\u00f3n", "id": "00060097", "subnational": [{"outputID": "00075494", "output_locID": "00075494-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "2", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00060097", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "monitoreo del trabajo, empleo y protecci\u00f3n social", "id": "00061600", "subnational": [{"outputID": "00078102", "output_locID": "00078102-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00061600", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "implementaci\u00f3n territorial de las pol\u00edticas de empleo", "id": "00061755", "subnational": [{"outputID": "00078497", "output_locID": "00078497-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00061755", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "frotalecimiento universidad pedag\u00f3gica buenos aires", "id": "00061993", "subnational": [{"outputID": "00079193", "output_locID": "00079193-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "0", "lat": "-36.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00061993", "lon": "-60.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "SP_NONE_APPLIES"}]}, {"title": "fortalecimiento ministerio salud santiago del estero", "id": "00062552", "subnational": [{"outputID": "00080094", "output_locID": "00080094-1", "name": "Santiago del Estero", "focus_area": "3", "lat": "-28.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00062552", "lon": "-63.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "encadenamientos productivos mineros", "id": "00066228", "subnational": [{"outputID": "00082432", "output_locID": "00082432-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00066228", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "fortalecimiento ministerio relaciones exteriores y culto", "id": "00069081", "subnational": [{"outputID": "00083864", "output_locID": "00083864-1", "name": "Argentina", "focus_area": "2", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00069081", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "evaluaci\u00f3n objetivos del milenio agenda post 2015", "id": "00070537", "subnational": [{"outputID": "00084456", "output_locID": "00084456-1", "name": "Argentina", "focus_area": "7", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00070537", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Development Impact & Effectiveness"}]}, {"title": "gef bd:4829 mainstreaming sustainable use of bd", "id": "00074420", "subnational": [{"outputID": "00086847", "output_locID": "00086847-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00074420", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "red nacional de voluntariado ambiental", "id": "00075918", "subnational": [{"outputID": "00087567", "output_locID": "00087567-1", "name": "Argentina", "focus_area": "2", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00075918", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "econom\u00eda social neuqu\u00e9n", "id": "00080576", "subnational": [{"outputID": "00090229", "output_locID": "00090229-1", "name": "Neuquen", "focus_area": "1", "lat": "-39.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00080576", "lon": "-70.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "apoyo al programa de promoci\u00f3n de los derechos humanos", "id": "00081478", "subnational": [{"outputID": "00090722", "output_locID": "00090722-1", "name": "Corrientes", "focus_area": "2", "lat": "-29.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00081478", "lon": "-58.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}, {"outputID": "00090722", "output_locID": "00090722-2", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "2", "lat": "-36.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00081478", "lon": "-60.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}, {"outputID": "00090722", "output_locID": "00090722-3", "name": "San Luis", "focus_area": "2", "lat": "-34.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00081478", "lon": "-66.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}, {"outputID": "00090722", "output_locID": "00090722-4", "name": "Provincia de San Juan", "focus_area": "2", "lat": "-31.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00081478", "lon": "-69.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}, {"outputID": "00090722", "output_locID": "00090722-5", "name": "Mendoza", "focus_area": "2", "lat": "-34.500000", "type": "ADM1", "awardID": "00081478", "lon": "-68.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}, {"outputID": "00090722", "output_locID": "00090722-6", "name": "La Rioja", "focus_area": "2", "lat": "-29.583330", "type": "ADM1", "awardID": "00081478", "lon": "-67.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}, {"outputID": "00090722", "output_locID": "00090722-7", "name": "Argentina", "focus_area": "2", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00081478", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "gef/recursos gen\u00e9ticos y portocolo de nagoya", "id": "00081914", "subnational": [{"outputID": "00091036", "output_locID": "00091036-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00081914", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "libro blanco de la defensa", "id": "00082019", "subnational": [{"outputID": "00091115", "output_locID": "00091115-1", "name": "Argentina", "focus_area": "3", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00082019", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "gef/preparaci\u00f3n proyecto biogas", "id": "00083430", "subnational": [{"outputID": "00091912", "output_locID": "00091912-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "1", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00083430", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "laguna blanca", "id": "00097301", "subnational": [{"outputID": "00101085", "output_locID": "00101085-1", "name": "Catamarca", "focus_area": "1", "lat": "-27.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00097301", "lon": "-67.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "gesti\u00f3n de riesgo en cinco municipios de entre rios", "id": "00098136", "subnational": [{"outputID": "00101574", "output_locID": "00101574-1", "name": "Entre Rios", "focus_area": "5", "lat": "-32.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00098136", "lon": "-59.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}]}, {"title": "gesti\u00f3n de insumos m\u00e9dicos en ciudad de buenos aires", "id": "00011224", "subnational": [{"outputID": "00011224", "output_locID": "00011224-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "-", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00011224", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "modernizaci\u00f3n productiva r\u00edo negro", "id": "00034316", "subnational": [{"outputID": "00036375", "output_locID": "00036375-1", "name": "Rio Negro", "focus_area": "-", "lat": "-40.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00034316", "lon": "-67.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "bosques nativos y su biodiversidad", "id": "00050612", "subnational": [{"outputID": "00062609", "output_locID": "00062609-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00050612", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "asistencia t\u00e9cnica para la integraci\u00f3n sur-sur", "id": "00050725", "subnational": [{"outputID": "00062785", "output_locID": "00062785-1", "name": "Argentina", "focus_area": "7", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00050725", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Development Impact & Effectiveness"}]}, {"title": "control y fiscalizaci\u00f3n ambiental", "id": "00050896", "subnational": [{"outputID": "00063104", "output_locID": "00063104-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00050896", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "modernizaci\u00f3n registro nacional de las personas", "id": "00057048", "subnational": [{"outputID": "00070319", "output_locID": "00070319-1", "name": "Argentina", "focus_area": "-", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00057048", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "apoyo a empresas autogestionadas por sus trabajadores", "id": "00057425", "subnational": [{"outputID": "00070944", "output_locID": "00070944-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "1", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00057425", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "archivo general de la naci\u00f3n", "id": "00057948", "subnational": [{"outputID": "00071772", "output_locID": "00071772-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "-", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00057948", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "gesti\u00f3n del ministerio infraestructura buenos aires", "id": "00058078", "subnational": [{"outputID": "00072001", "output_locID": "00072001-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "3", "lat": "-36.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00058078", "lon": "-60.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "erradicar la violencia contra las mujeres", "id": "00058389", "subnational": [{"outputID": "00072517", "output_locID": "00072517-1", "name": "Argentina", "focus_area": "4", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00058389", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Gender Equality"}]}, {"title": "reducci\u00f3n de desechos hospitalarios", "id": "00058991", "subnational": [{"outputID": "00073514", "output_locID": "00073514-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00058991", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "biodiversidad cuenca de los r\u00edos paran\u00e1 y paraguay", "id": "00059115", "subnational": [{"outputID": "00073824", "output_locID": "00073824-1", "name": "Argentina", "focus_area": "2", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00059115", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "sistema informaci\u00f3n mercado laboral bs. as.", "id": "00059410", "subnational": [{"outputID": "00074284", "output_locID": "00074284-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00059410", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "promoci\u00f3n de exportaciones peque\u00f1as y medianas empresas", "id": "00059428", "subnational": [{"outputID": "00074302", "output_locID": "00074302-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00059428", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "sistema interjurisdiccional de \u00e1reas protegidas", "id": "00059493", "subnational": [{"outputID": "00074400", "output_locID": "00074400-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "2", "lat": "-36.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00059493", "lon": "-60.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}, {"outputID": "00074400", "output_locID": "00074400-2", "name": "Tierra del Fuego", "focus_area": "2", "lat": "-54.500000", "type": "ADM1", "awardID": "00059493", "lon": "-67.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}, {"outputID": "00074400", "output_locID": "00074400-3", "name": "Santa Cruz", "focus_area": "2", "lat": "-49.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00059493", "lon": "-70.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}, {"outputID": "00074400", "output_locID": "00074400-4", "name": "Rio Negro", "focus_area": "2", "lat": "-40.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00059493", "lon": "-67.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}, {"outputID": "00074400", "output_locID": "00074400-5", "name": "Chubut", "focus_area": "2", "lat": "-44.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00059493", "lon": "-69.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "fortalecimiento del proceso electoral", "id": "00060100", "subnational": [{"outputID": "00075500", "output_locID": "00075500-1", "name": "Argentina", "focus_area": "2", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00060100", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "plataforma continental argentina iii", "id": "00060727", "subnational": [{"outputID": "00076600", "output_locID": "00076600-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "2", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00060727", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "fortalecimiento agencia nacional de seguridad vial", "id": "00060728", "subnational": [{"outputID": "00076601", "output_locID": "00076601-1", "name": "Argentina", "focus_area": "2", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00060728", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "atracci\u00f3n de inversiones para desarrollo local bonaerens", "id": "00061544", "subnational": [{"outputID": "00078000", "output_locID": "00078000-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00061544", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "plan estrat\u00e9gico provincia de neuquen 2012-2015", "id": "00061903", "subnational": [{"outputID": "00078981", "output_locID": "00078981-1", "name": "Neuqu\u00e9n", "focus_area": "0", "lat": "-38.951610", "type": "PPLA", "awardID": "00061903", "lon": "-68.059100", "precision": "1", "focus_area_descr": "SP_NONE_APPLIES"}]}, {"title": "fortalecimiento del plan nacional de drogas", "id": "00062088", "subnational": [{"outputID": "00079347", "output_locID": "00079347-1", "name": "Argentina", "focus_area": "2", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00062088", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "acceso a servicios b\u00e1sicos y titularidad de la vivienda", "id": "00062163", "subnational": [{"outputID": "00079517", "output_locID": "00079517-1", "name": "Moreno", "focus_area": "3", "lat": "-34.634010", "type": "PPL", "awardID": "00062163", "lon": "-58.791380", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "fortalecimiento de la direcci\u00f3n nacional de migraciones", "id": "00062454", "subnational": [{"outputID": "00079942", "output_locID": "00079942-1", "name": "Argentina", "focus_area": "0", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00062454", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "SP_NONE_APPLIES"}]}, {"title": "national biodiversity planning", "id": "00063538", "subnational": [{"outputID": "00080571", "output_locID": "00080571-1", "name": "Argentina", "focus_area": "2", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00063538", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "plan de iniciaci\u00f3n de fondos de capital", "id": "00066466", "subnational": [{"outputID": "00082640", "output_locID": "00082640-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00066466", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "plan de aprovechamiento m\u00faltiple de los recursos h\u00eddrico", "id": "00067319", "subnational": [{"outputID": "00083158", "output_locID": "00083158-1", "name": "R\u00edo Bermejo", "focus_area": "2", "lat": "-26.866670", "type": "STM", "awardID": "00067319", "lon": "-58.383330", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "fortalecimiento de la alta direccion de chubut", "id": "00069335", "subnational": [{"outputID": "00083977", "output_locID": "00083977-1", "name": "Argentina", "focus_area": "3", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00069335", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "fortalecimiento ministerio de planificaci\u00f3n de c\u00f3rdoba", "id": "00069854", "subnational": [{"outputID": "00084174", "output_locID": "00084174-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00069854", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "fortalecimiento de la secretaria de ambiente", "id": "00070054", "subnational": [{"outputID": "00084265", "output_locID": "00084265-1", "name": "Argentina", "focus_area": "2", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00070054", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "sigob chaco ii", "id": "00076366", "subnational": [{"outputID": "00087791", "output_locID": "00087791-1", "name": "Argentina", "focus_area": "3", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00076366", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "acceso a justicia", "id": "00077716", "subnational": [{"outputID": "00088327", "output_locID": "00088327-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "2", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00077716", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "apoyo a la campa\u00f1a de desarme", "id": "00082020", "subnational": [{"outputID": "00091116", "output_locID": "00091116-1", "name": "San Fernando", "focus_area": "3", "lat": "-34.441040", "type": "PPL", "awardID": "00082020", "lon": "-58.562790", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}, {"outputID": "00091116", "output_locID": "00091116-2", "name": "Lan\u00fas", "focus_area": "3", "lat": "-34.702520", "type": "PPLA2", "awardID": "00082020", "lon": "-58.395500", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "gu\u00eda de indicadores para evaluaci\u00f3n desempe\u00f1o de la tpa", "id": "00084434", "subnational": [{"outputID": "00092447", "output_locID": "00092447-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "2", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00084434", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "fortalecimiento organizaciones comunitarias", "id": "00085055", "subnational": [{"outputID": "00092813", "output_locID": "00092813-1", "name": "La Plata", "focus_area": "2", "lat": "-34.921450", "type": "PPLA", "awardID": "00085055", "lon": "-57.954530", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "oficina de justicia ambiental", "id": "00085550", "subnational": [{"outputID": "00093164", "output_locID": "00093164-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00085550", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "sistema indicadores emisoras p\u00fablicas", "id": "00090511", "subnational": [{"outputID": "00096243", "output_locID": "00096243-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "2", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00090511", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "fortalecimiento instituto nacional del c\u00e1ncer", "id": "INC", "subnational": [{"outputID": "00082123", "output_locID": "00082123-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "3", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "INC", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}]}, {"title": "desarrollo sustentable regional", "id": "00011132", "subnational": []}, {"title": "canciller\u00eda pr\u00f3ximo milenio", "id": "00011166", "subnational": []}, {"title": "nuevas estrategias de cooperaci\u00f3n internacional", "id": "00011177", "subnational": []}, {"title": "gesti\u00f3n administrativa cancilleria", "id": "00011180", "subnational": []}, {"title": "sistemas computarizados ministerio relaciones exteriores", "id": "00011189", "subnational": []}, {"title": "fortalecimiento de la presencia institucional argentina", "id": "00011191", "subnational": []}, {"title": "grandes aglomerados urbanos c\u00f3rdoba", "id": "00011234", "subnational": []}, {"title": "support to un coordination", "id": "00032074", "subnational": [{"outputID": "00032412", "output_locID": "00032412-1", "name": "Argentina", "focus_area": "16", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00032074", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Organizational Results Area 9"}, {"outputID": "00069964", "output_locID": "00069964-1", "name": "Argentina", "focus_area": "16", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00032074", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Organizational Results Area 9"}]}, {"title": "desarrollo del sector minero argentino", "id": "00034026", "subnational": [{"outputID": "00035853", "output_locID": "00035853-1", "name": "Provincia de San Luis", "focus_area": "-", "lat": "-34.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00034026", "lon": "-66.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00035853", "output_locID": "00035853-2", "name": "Provincia de San Juan", "focus_area": "-", "lat": "-31.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00034026", "lon": "-69.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00035853", "output_locID": "00035853-3", "name": "Salta", "focus_area": "-", "lat": "-24.758060", "type": "ADM1", "awardID": "00034026", "lon": "-65.434570", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00035853", "output_locID": "00035853-4", "name": "Mendoza", "focus_area": "-", "lat": "-34.500000", "type": "ADM1", "awardID": "00034026", "lon": "-68.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00035853", "output_locID": "00035853-5", "name": "Provincia de La Rioja", "focus_area": "-", "lat": "-29.583330", "type": "ADM1", "awardID": "00034026", "lon": "-67.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00035853", "output_locID": "00035853-6", "name": "Provincia de Catamarca", "focus_area": "-", "lat": "-27.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00034026", "lon": "-67.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "apoyo programa mi pc", "id": "00040267", "subnational": [{"outputID": "00045486", "output_locID": "00045486-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "-", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00040267", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "informatizaci\u00f3n del ministerio de relaciones exteriores", "id": "00042725", "subnational": [{"outputID": "00049536", "output_locID": "00049536-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "-", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00042725", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "manejo sustentable de ecosistemas en la patagonia", "id": "00043829", "subnational": [{"outputID": "00051313", "output_locID": "00051313-1", "name": "Patagonia", "focus_area": "1", "lat": "-44.000000", "type": "RGN", "awardID": "00043829", "lon": "-68.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "fortalecimiento de la secretar\u00eda de comercio interior", "id": "00045362", "subnational": [{"outputID": "00053567", "output_locID": "00053567-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "-", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00045362", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "fortalecimiento del ministerio de relaciones exteriores", "id": "00045495", "subnational": [{"outputID": "00053750", "output_locID": "00053750-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "-", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00045495", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "fortalecimiento de la oficina del programa ozono", "id": "00050385", "subnational": [{"outputID": "00083330", "output_locID": "00083330-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00050385", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00074915", "output_locID": "00074915-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "1", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00050385", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "gesti\u00f3n p\u00fablica de calidad", "id": "00050964", "subnational": [{"outputID": "00063229", "output_locID": "00063229-1", "name": "Argentina", "focus_area": "-", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00050964", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "fortalecimiento de la pol\u00edtica comercial externa", "id": "00051100", "subnational": []}, {"title": "fortalecimiento institucional del ministerio de defensa", "id": "00057492", "subnational": [{"outputID": "00071049", "output_locID": "00071049-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "0", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00057492", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "SP_NONE_APPLIES"}]}, {"title": "fortalecimiento de jefatura de ministros de buenos aires", "id": "00060974", "subnational": [{"outputID": "00077015", "output_locID": "00077015-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "-", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00060974", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "apoyo a la superintendencia de servicios de salud ii", "id": "00061337", "subnational": [{"outputID": "00077676", "output_locID": "00077676-1", "name": "Argentina", "focus_area": "-", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00061337", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "empoderamiento legal de los pobres", "id": "00061377", "subnational": [{"outputID": "00077727", "output_locID": "00077727-1", "name": "Florencio Varela", "focus_area": "-", "lat": "-34.827220", "type": "PPLA2", "awardID": "00061377", "lon": "-58.395560", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "avanzar en derechos", "id": "00061784", "subnational": [{"outputID": "00078547", "output_locID": "00078547-1", "name": "Argentina", "focus_area": "-", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00061784", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "planeamiento de la seguridad ciudadana", "id": "00061785", "subnational": [{"outputID": "00078550", "output_locID": "00078550-1", "name": "Argentina", "focus_area": "-", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00061785", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "coordinaci\u00f3n para dar respuesta a las emergencias", "id": "00062126", "subnational": [{"outputID": "00079446", "output_locID": "00079446-1", "name": "San Salvador de Jujuy", "focus_area": "5", "lat": "-24.194560", "type": "PPLA", "awardID": "00062126", "lon": "-65.297120", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}, {"outputID": "00079446", "output_locID": "00079446-2", "name": "Salta", "focus_area": "5", "lat": "-24.758060", "type": "ADM1", "awardID": "00062126", "lon": "-65.434570", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}]}, {"title": "gef 4841 - ld ppg drylands", "id": "00070732", "subnational": [{"outputID": "00084566", "output_locID": "00084566-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00070732", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "red territorial de la sssalud", "id": "00074908", "subnational": [{"outputID": "00087070", "output_locID": "00087070-1", "name": "Argentina", "focus_area": "1", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00074908", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "fiscal\u00edaadministrativala pampa", "id": "00076482", "subnational": []}, {"title": "apoyo campa\u00f1a nacional trata", "id": "00076674", "subnational": [{"outputID": "00087946", "output_locID": "00087946-1", "name": "Argentina", "focus_area": "2", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00076674", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "escuela de formaci\u00f3n ladrillera corrientes", "id": "00077207", "subnational": []}, {"title": "apoyo a los objetivos del milenio", "id": "APOYO A LOS ODM", "subnational": []}, {"title": "desarrollo municipal", "id": "00011126", "subnational": [{"outputID": "00011126", "output_locID": "00011126-1", "name": "Argentina", "focus_area": "-", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00011126", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "institucionalizacion de la afip", "id": "00011142", "subnational": [{"outputID": "00011142", "output_locID": "00011142-1", "name": "Argentina", "focus_area": "-", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00011142", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "seminario basilea", "id": "00011205", "subnational": [{"outputID": "00011205", "output_locID": "00011205-1", "name": "Argentina", "focus_area": "-", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00011205", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "asist. t\u00e9cnica para la equiparaci\u00f3n oportunidades educat", "id": "00036508", "subnational": [{"outputID": "00039745", "output_locID": "00039745-1", "name": "Argentina", "focus_area": "-", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00036508", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "cultivos andinos en humahuaca", "id": "00039346", "subnational": [{"outputID": "00044090", "output_locID": "00044090-1", "name": "Argentina", "focus_area": "-", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00039346", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "fortalecimiento de la secretar\u00eda de coordinaci\u00f3n", "id": "00042695", "subnational": [{"outputID": "00049467", "output_locID": "00049467-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "-", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00042695", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "registro provincial de las personas", "id": "00042764", "subnational": [{"outputID": "00049617", "output_locID": "00049617-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "-", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00042764", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "clusters y redes productivas para el desarrollo regional", "id": "00042795", "subnational": [{"outputID": "00049675", "output_locID": "00049675-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "-", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00042795", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "rsu mar del plata", "id": "00044314", "subnational": []}, {"title": "programa de acci\u00f3n de lucha contra la desertificaci\u00f3n", "id": "00045489", "subnational": []}, {"title": "apoyo al logro objetivos del milenio a nivel subnacional", "id": "00049423", "subnational": [{"outputID": "00060259", "output_locID": "00060259-1", "name": "Argentina", "focus_area": "-", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00049423", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "apoyo a la direcci\u00f3n de pol\u00edticas socioeducativas", "id": "00057099", "subnational": [{"outputID": "00070419", "output_locID": "00070419-1", "name": "Argentina", "focus_area": "-", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00057099", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "gesti\u00f3n de la alta direcci\u00f3n del ministerio de justicia", "id": "00059338", "subnational": [{"outputID": "00074173", "output_locID": "00074173-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "-", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00059338", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "apoyo a la comisi\u00f3n nacional de microcr\u00e9dito", "id": "00061062", "subnational": [{"outputID": "00077173", "output_locID": "00077173-1", "name": "Argentina", "focus_area": "-", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00061062", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "gesti\u00f3n de la alta direcci\u00f3n del gobierno de corrientes", "id": "00061281", "subnational": [{"outputID": "00077593", "output_locID": "00077593-1", "name": "Corrientes", "focus_area": "-", "lat": "-27.480600", "type": "PPLA", "awardID": "00061281", "lon": "-58.834100", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "acceso a la titulaci\u00f3n dominial de grupos vulnerables", "id": "00062448", "subnational": [{"outputID": "00079937", "output_locID": "00079937-1", "name": "Partido de Moreno", "focus_area": "-", "lat": "-34.634900", "type": "ADM2", "awardID": "00062448", "lon": "-58.790590", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "apoyo al programa desarrollo jujuy", "id": "00070262", "subnational": [{"outputID": "00084354", "output_locID": "00084354-1", "name": "Argentina", "focus_area": "-", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00070262", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "modernizaci\u00f3n de la secretar\u00eda de transporte", "id": "00072285", "subnational": [{"outputID": "00085453", "output_locID": "00085453-1", "name": "Argentina", "focus_area": "-", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00072285", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "secretaria defensa competencia y consumidor", "id": "00011193", "subnational": []}, {"title": "apoyo a la secretaria de coordinacion general", "id": "00011198", "subnational": []}, {"title": "reforma sector publico ciudad de bs.as.", "id": "00011199", "subnational": []}, {"title": "pims 444 op14 msp nip", "id": "00011250", "subnational": []}, {"title": "mejorar las condiciones de vida madres y ni\u00f1os", "id": "00033919", "subnational": [{"outputID": "00035556", "output_locID": "00035556-1", "name": "Provincia de Misiones", "focus_area": "-", "lat": "-26.814270", "type": "ADM1", "awardID": "00033919", "lon": "-54.343870", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00035556", "output_locID": "00035556-2", "name": "Formosa", "focus_area": "-", "lat": "-25.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00033919", "lon": "-60.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00035556", "output_locID": "00035556-3", "name": "Corrientes", "focus_area": "-", "lat": "-29.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00033919", "lon": "-58.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00035556", "output_locID": "00035556-4", "name": "Provincia de Tucum\u00e1n", "focus_area": "-", "lat": "-27.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00033919", "lon": "-65.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00035556", "output_locID": "00035556-5", "name": "Santiago del Estero", "focus_area": "-", "lat": "-28.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00033919", "lon": "-63.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00035556", "output_locID": "00035556-6", "name": "Salta", "focus_area": "-", "lat": "-24.758060", "type": "ADM1", "awardID": "00033919", "lon": "-65.434570", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00035556", "output_locID": "00035556-7", "name": "Provincia de Jujuy", "focus_area": "-", "lat": "-23.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00033919", "lon": "-66.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00035556", "output_locID": "00035556-8", "name": "Chaco", "focus_area": "-", "lat": "-26.333330", "type": "ADM1", "awardID": "00033919", "lon": "-60.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00035556", "output_locID": "00035556-9", "name": "Provincia de Catamarca", "focus_area": "-", "lat": "-27.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00033919", "lon": "-67.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "observatorio del empleo", "id": "00037379", "subnational": [{"outputID": "00040901", "output_locID": "00040901-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "-", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00037379", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "gesti\u00f3n de insumos m\u00e9dicos en santiago del estero", "id": "00037462", "subnational": [{"outputID": "00040997", "output_locID": "00040997-1", "name": "Santiago del Estero", "focus_area": "-", "lat": "-28.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00037462", "lon": "-63.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "fortalecimiento productivo de la miner\u00eda", "id": "00038013", "subnational": []}, {"title": "apoyo a los consejos consultivos en la pol\u00edtica social", "id": "00040154", "subnational": []}, {"title": "cultura ciudadana y diversidad cultural", "id": "00041317", "subnational": [{"outputID": "00047061", "output_locID": "00047061-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "-", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00041317", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "gesti\u00f3n de la pol\u00edtica alimentaria", "id": "00042824", "subnational": [{"outputID": "00049728", "output_locID": "00049728-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "-", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00042824", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "fortalecimiento del ministerio del interior", "id": "00044932", "subnational": [{"outputID": "00052982", "output_locID": "00052982-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "-", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00044932", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "primeros a\u00f1os", "id": "00045257", "subnational": [{"outputID": "00053428", "output_locID": "00053428-1", "name": "Provincia de Misiones", "focus_area": "-", "lat": "-26.814270", "type": "ADM1", "awardID": "00045257", "lon": "-54.343870", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00053428", "output_locID": "00053428-2", "name": "Formosa", "focus_area": "-", "lat": "-25.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00045257", "lon": "-60.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00053428", "output_locID": "00053428-3", "name": "Entre Rios", "focus_area": "-", "lat": "-32.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00045257", "lon": "-59.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00053428", "output_locID": "00053428-4", "name": "Provincia de Tucum\u00e1n", "focus_area": "-", "lat": "-27.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00045257", "lon": "-65.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00053428", "output_locID": "00053428-5", "name": "Tierra del Fuego", "focus_area": "-", "lat": "-54.500000", "type": "ADM1", "awardID": "00045257", "lon": "-67.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00053428", "output_locID": "00053428-6", "name": "Santa Cruz", "focus_area": "-", "lat": "-49.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00045257", "lon": "-70.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00053428", "output_locID": "00053428-7", "name": "Provincia de San Juan", "focus_area": "-", "lat": "-31.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00045257", "lon": "-69.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00053428", "output_locID": "00053428-8", "name": "Rio Negro", "focus_area": "-", "lat": "-40.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00045257", "lon": "-67.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00053428", "output_locID": "00053428-9", "name": "Provincia de La Rioja", "focus_area": "-", "lat": "-29.583330", "type": "ADM1", "awardID": "00045257", "lon": "-67.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00053428", "output_locID": "00053428-10", "name": "Chubut", "focus_area": "-", "lat": "-44.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00045257", "lon": "-69.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "monitoreo aplicado a peque\u00f1as y medianas empresas", "id": "00045933", "subnational": [{"outputID": "00054402", "output_locID": "00054402-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "-", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00045933", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "casas de juventud para la inclusi\u00f3n ciudadana", "id": "00050584", "subnational": [{"outputID": "00062563", "output_locID": "00062563-1", "name": "Mor\u00f3n", "focus_area": "-", "lat": "-34.653440", "type": "PPLA2", "awardID": "00050584", "lon": "-58.619750", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00062563", "output_locID": "00062563-2", "name": "Santa Fe de la Vera Cruz", "focus_area": "-", "lat": "-31.633330", "type": "PPLA", "awardID": "00050584", "lon": "-60.700000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "gesti\u00f3n de la alta direcci\u00f3n del gobierno del chaco", "id": "00056816", "subnational": [{"outputID": "00069846", "output_locID": "00069846-1", "name": "Chaco", "focus_area": "-", "lat": "-26.333330", "type": "ADM1", "awardID": "00056816", "lon": "-60.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "fortalecimiento del consejo planificaci\u00f3n de c\u00f3rdoba", "id": "00058371", "subnational": [{"outputID": "00072492", "output_locID": "00072492-1", "name": "C\u00f3rdoba", "focus_area": "0", "lat": "-31.413500", "type": "PPLA", "awardID": "00058371", "lon": "-64.181050", "precision": "1", "focus_area_descr": "SP_NONE_APPLIES"}]}, {"title": "manejo  racional de bifenilos policlorados", "id": "00059111", "subnational": [{"outputID": "00073820", "output_locID": "00073820-1", "name": "Argentina", "focus_area": "-", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00059111", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "inclusi\u00f3n laboral y social de mujeres j\u00f3venes bonaerense", "id": "00059225", "subnational": [{"outputID": "00074008", "output_locID": "00074008-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "-", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00059225", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "econom\u00eda de bajo carbono resiliente al cambio clim\u00e1tico", "id": "00060872", "subnational": [{"outputID": "00076821", "output_locID": "00076821-1", "name": "Argentina", "focus_area": "-", "lat": "-34.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00060872", "lon": "-64.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "participaci\u00f3n ciudadana en pol\u00edticas p\u00fablicas seguridad", "id": "00062399", "subnational": [{"outputID": "00079879", "output_locID": "00079879-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "-", "lat": "-34.613150", "type": "PPLC", "awardID": "00062399", "lon": "-58.377230", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00079879", "output_locID": "00079879-2", "name": "Chaco", "focus_area": "-", "lat": "-26.333330", "type": "ADM1", "awardID": "00062399", "lon": "-60.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "aportes para la reducci\u00f3n mortalidad materna entre r\u00edos", "id": "00062499", "subnational": [{"outputID": "00080013", "output_locID": "00080013-1", "name": "Entre Rios", "focus_area": "-", "lat": "-32.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00062499", "lon": "-59.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "implementaci\u00f3n tr\u00e1mite unico simplificado buenos aires", "id": "00062505", "subnational": [{"outputID": "00080026", "output_locID": "00080026-1", "name": "Buenos Aires", "focus_area": "-", "lat": "-36.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00062505", "lon": "-60.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "asistencia programa de reconversi\u00f3n de \u00e1reas tabacaleras", "id": "00067426", "subnational": []}, {"title": "abordaje del delito en el \u00e1mbito local", "id": "00050573", "subnational": []}, {"title": "agencia regional de desarrollo del noreste", "id": "00058344", "subnational": []}, {"title": "agencia regional de desarrollo del noroeste", "id": "00058340", "subnational": []}, {"title": "aportes para la reducci\u00f3n de la mortalidad materna", "id": "00062041", "subnational": []}, {"title": "apoyo a reestructuraci\u00f3n empresarial", "id": "00037975", "subnational": []}, {"title": "apoyo al plan de lucha contra el vih", "id": "00025006", "subnational": []}, {"title": "apoyo red hospitalaria r\u00edo negro", "id": "00011192", "subnational": []}, {"title": "argentina recicla", "id": "00062705", "subnational": []}, {"title": "auditoria ciudadana", "id": "00033322", "subnational": []}, {"title": "campa\u00f1a por la equidad de g\u00e9nero y contra la violencia", "id": "00051156", "subnational": []}, {"title": "cartograf\u00eda del sector mar\u00edtimo costero de buenos aires", "id": "00061543", "subnational": []}, {"title": "conservaci\u00f3n del chaco seco en tierras fiscales", "id": "00048058", "subnational": []}, {"title": "cumbre sobre desarrollo sostenible, r\u00edo 2012", "id": "00061937", "subnational": []}, {"title": "desarrollo sustentable \u00e1rea protegida de pizarro, salta", "id": "00048395", "subnational": []}, {"title": "eliminaci\u00f3n del bromuro de metilo", "id": "00011214", "subnational": []}, {"title": "estrategia resiliencia comunitaria a desastres naturales", "id": "00058056", "subnational": []}, {"title": "fortalecimiento del ministerio de educaci\u00f3n", "id": "00033998", "subnational": []}, {"title": "gobierno electr\u00f3nico en argentina", "id": "00039684", "subnational": []}, {"title": "hospitales conurbano bonaerense", "id": "00031416", "subnational": []}, {"title": "manejo integral de microcuencas en cusi-cusi", "id": "00050185", "subnational": []}, {"title": "medianas donaciones", "id": "00043998", "subnational": []}, {"title": "modernizaci\u00f3n tecnol\u00f3gica ingresos p\u00fablicos buenos aires", "id": "00044114", "subnational": []}, {"title": "plataforma continental argentina ii", "id": "00044986", "subnational": []}, {"title": "pol\u00edtica tributaria", "id": "00011196", "subnational": []}, {"title": "sistema adquisiciones de insumos hospitalarios", "id": "00058716", "subnational": []}, {"title": "sistema de informaci\u00f3n regional sobre el abuso de drogas", "id": "00033035", "subnational": []}, {"title": "sistemas inform\u00e1ticos ministerio de trabajo", "id": "00038038", "subnational": []}, {"title": "transferencia de tecnolog\u00edas solares en mendoza", "id": "00049489", "subnational": []}, {"title": "transici\u00f3n programa jefes de hogar", "id": "00044716", "subnational": []}, {"title": "utilizaci\u00f3n de ferrobus en 25 de mayo", "id": "00047371", "subnational": []}], "op_unit": "ARG"}