{"iso_num":"152","op_unit":"CHL","projects":[{"id":"00025082","subnational":[{"awardID":"00025082","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-28.69044","lon":"-70.56232","name":"Solar del Huasco","outputID":"00025082","precision":"3","type":"PPL"}],"title":"2003 NEX balance"},{"id":"00066523","subnational":[{"awardID":"00066523","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00082692","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Actualizacion de la Estrategia Nacional de Biodiversidad"},{"id":"00062469","subnational":[{"awardID":"00062469","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-18.4746","lon":"-70.29792","name":"Arica","outputID":"00083633","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Apoyo al Desarrollo de la Regi\u00f3n de Arica y Parinacota"},{"id":"00047895","subnational":[{"awardID":"00047895","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00057801","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00047895","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00058829","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00047895","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00058830","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00047895","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33.45694","lon":"-70.64827","name":"Santiago","outputID":"00058831","precision":"1","type":"PPLC"},{"awardID":"00047895","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00058832","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00047895","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00058833","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00047895","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00079995","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo al Mejoramiento de la Calidad de la Educaci\u00f3n"},{"id":"00047378","subnational":[{"awardID":"00047378","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33.45694","lon":"-70.64827","name":"Santiago","outputID":"00056889","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Apoyo mejora sistema de transporte p\u00fablico, Transantiago"},{"id":"00063030","subnational":[{"awardID":"00063030","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00080334","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Auditoria a la democracia"},{"id":"00011800","subnational":[{"awardID":"00011800","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00011800","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Bosque Modelo Chilo\u00e9"},{"id":"00073785","subnational":[{"awardID":"00073785","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-36.72494","lon":"-73.11684","name":"Biobio","outputID":"00086438","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00073785","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-35.4264","lon":"-71.65542","name":"Maule","outputID":"00086485","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00073785","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-33.03932","lon":"-71.62725","name":"Valparaiso","outputID":"00086486","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Capacidades para la gesti\u00f3n del riesgo"},{"id":"00050999","subnational":[{"awardID":"00050999","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00063281","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Colectores solares"},{"id":"00043826","subnational":[{"awardID":"00043826","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-41.46574","lon":"-72.94289","name":"Los Lagos","outputID":"00051310","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Conservaci\u00f3n y uso sustentable del Bosque Valdiviano"},{"id":"00074666","subnational":[{"awardID":"00074666","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00086956","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Construcci\u00f3n espacios de di\u00e1logo"},{"id":"00062320","subnational":[{"awardID":"00062320","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00079759","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Creaci\u00f3n capacidades en alumbrado p\u00fablico"},{"id":"00071115","subnational":[{"awardID":"00071115","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00084791","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Desarrllo local ambiental en la ecorregion mediterr\u00e1nea"},{"id":"00069331","subnational":[{"awardID":"00069331","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00083971","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Desigualdad y desarrollo en Chile"},{"id":"00049974","subnational":[{"awardID":"00049974","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-53.296","lon":"-70.36628","name":"Porvenir","outputID":"00077213","precision":"3","type":"PPL"}],"title":"Eficiencia energ\u00e9tica en alumbrado p\u00fablico"},{"id":"00011802","subnational":[{"awardID":"00011802","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00011802","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Eliminaci\u00f3n del bromuro de metilo"},{"id":"00056937","subnational":[{"awardID":"00056937","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00070098","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Eliminaci\u00f3n del consumo de halones en Chile"},{"id":"00061288","subnational":[{"awardID":"00061288","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33.45694","lon":"-70.64827","name":"Region metropolitana de Santiago","outputID":"00077605","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Estrategia de Desarrollo Regional Regi\u00f3n Metropolitana"},{"id":"00069574","subnational":[{"awardID":"00069574","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00084079","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"ETICA Y TRANSPARENCIA PARLAMENTO"},{"id":"00063104","subnational":[{"awardID":"00063104","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00080433","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Expandiendo el derecho de acceso a la informacion"},{"id":"00067495","subnational":[{"awardID":"00067495","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00083231","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Exploraci\u00f3n de \u00e1mbitos de trabajo con Pueblos Indigenas"},{"id":"00062466","subnational":[{"awardID":"00062466","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00079956","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fondo Chile contra el hambre y la pobreza"},{"id":"00046856","subnational":[{"awardID":"00046856","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00056023","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fondos de Coordinaci\u00f3n"},{"id":"00048558","subnational":[{"awardID":"00048558","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00058765","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00048558","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00077713","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortaleciendo la transparencia"},{"id":"00061961","subnational":[{"awardID":"00061961","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00079119","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento capacidades pol\u00edticas publicas de g\u00e9nero"},{"id":"00062518","subnational":[{"awardID":"00062518","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00080047","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento de las pol\u00edticas prevenci\u00f3n del delito"},{"id":"00047752","subnational":[{"awardID":"00047752","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00079926","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00047752","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00072418","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00047752","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00086680","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento institucional Unidad de Ozono"},{"id":"00069330","subnational":[{"awardID":"00069330","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00083969","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento red protecci\u00f3n social"},{"id":"00058210","subnational":[{"awardID":"00058210","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00072211","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Gesti\u00f3n P\u00fablica Participativa"},{"id":"00069333","subnational":[{"awardID":"00069333","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00083973","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00069333","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00083974","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00069333","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00083975","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Implementaci\u00f3n de la nueva institucionalidad educativa"},{"id":"00062969","subnational":[{"awardID":"00062969","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00080281","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Marco Cooperaci\u00f3n Ministerio de Energ\u00eda"},{"id":"00058234","subnational":[{"awardID":"00058234","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00072272","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Marco de Cooperaci\u00f3n con Ministerio Medio Ambiente"},{"id":"00046409","subnational":[{"awardID":"00046409","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00055266","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Marco Terminal sector espumas"},{"id":"00064144","subnational":[{"awardID":"00064144","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00081013","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Opciones de mitigaci\u00f3n para el cambio clim\u00e1tico"},{"id":"00059347","subnational":[{"awardID":"00059347","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33.45694","lon":"-70.64827","name":"Santiago","outputID":"00074183","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Plan de Cierre vertedero de Lo Errazuriz"},{"id":"00056973","subnational":[{"awardID":"00056973","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00070159","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Plan para la eliminaci\u00f3n de hidroclorofluorocarbonos"},{"id":"00069217","subnational":[{"awardID":"00069217","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00083919","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Plan para la eliminaci\u00f3n de los hidroclorofluorocarbonos"},{"id":"00057092","subnational":[{"awardID":"00057092","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00070405","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Plan Terminal eliminacion de clorofluorocarbonos"},{"id":"00061734","subnational":[{"awardID":"00061734","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-35.09166","lon":"-72.01958","name":"Curepto","outputID":"00078466","precision":"3","type":"PPL"}],"title":"Planificaci\u00f3n para la reducci\u00f3n del riesgo"},{"id":"00059367","subnational":[{"awardID":"00059367","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00074210","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Politica Nacional de Desarrollo Sustentable"},{"id":"00058057","subnational":[{"awardID":"00058057","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00071954","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Pol\u00edticas de Igualdad de G\u00e9nero"},{"id":"00050453","subnational":[{"awardID":"00050453","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00062347","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Pol\u00edticas P\u00fablicas de Empleo"},{"id":"00069332","subnational":[{"awardID":"00069332","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00083972","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Pol\u00edticas P\u00fablicas de Empleo y de Capacitaci\u00f3n"},{"id":"00060703","subnational":[{"awardID":"00060703","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00076548","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Pol\u00edticas P\u00fablicas en Juventud"},{"id":"00049822","subnational":[{"awardID":"00049822","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00061129","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Pol\u00edticas p\u00fablicas y Objetivos de Desarrollo del Milenio"},{"id":"00057545","subnational":[{"awardID":"00057545","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-38.73965","lon":"-72.59842","name":"Araucania","outputID":"00071162","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Prevenci\u00f3n y gesti\u00f3n de conflictos interculturales"},{"id":"00046294","subnational":[{"awardID":"00046294","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-38.73965","lon":"-72.59842","name":"Araucania","outputID":"00055036","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Programa Comunitario para Combatir la Desertificaci\u00f3n"},{"id":"00075757","subnational":[{"awardID":"00075757","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00087498","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00075757","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00087499","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00075757","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00087500","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programa de Capacitaci\u00f3n fase II"},{"id":"00061547","subnational":[{"awardID":"00061547","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00078006","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programa de Desarrollo Humano"},{"id":"00061692","subnational":[{"awardID":"00061692","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00078374","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programa de lucha contra la desertificaci\u00f3n"},{"id":"00061930","subnational":[{"awardID":"00061930","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00079050","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programa Fomento de Capacidades Cambio Clim\u00e1tico"},{"id":"00049943","subnational":[{"awardID":"00049943","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00061406","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Reforma del Sistema de Justicia Penal mexicano"},{"id":"00050366","subnational":[{"awardID":"00050366","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00062187","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Seguimiento y Evaluaci\u00f3n del Programa Pa\u00eds"},{"id":"00049076","subnational":[{"awardID":"00049076","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00059602","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Sistema Nacional Integral de \u00c1reas Protegidas"},{"id":"00060191","subnational":[{"awardID":"00060191","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00075688","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Tercera Comunicaci\u00f3n Nacional de Cambio Clim\u00e1tico"},{"id":"00041827","subnational":[],"title":"Acceso a tecnolog\u00edas de informaci\u00f3n"},{"id":"00050690","subnational":[{"awardID":"00050690","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00062728","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo a la Cooperaci\u00f3n Sur-Sur de Chile"},{"id":"00051056","subnational":[],"title":"Apoyo al desarrollo de la pol\u00edtica ind\u00edgena en Chile"},{"id":"00056890","subnational":[{"awardID":"00056890","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00070011","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00056890","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00070517","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Auditor\u00eda a la Democracia"},{"id":"00011796","subnational":[],"title":"Capacitaci\u00f3n, investigaci\u00f3n y desarrollo forestal"},{"id":"00011785","subnational":[],"title":"Consejo Nacional para Control Estupefacientes"},{"id":"00040493","subnational":[],"title":"Conservaci\u00f3n Biodiversidad de costa chilena"},{"id":"00039620","subnational":[],"title":"Conservaci\u00f3n de la Biodiversidad Altos de Cantillana"},{"id":"00011804","subnational":[],"title":"Conservaci\u00f3n Salar del Huasco"},{"id":"00011799","subnational":[{"awardID":"00011799","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00011799","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Electrificaci\u00f3n rural con energ\u00edas renovables"},{"id":"00061205","subnational":[{"awardID":"00061205","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00077442","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Especies ex\u00f3ticas invasoras archipi\u00e9lago Juan Fernandez"},{"id":"00050409","subnational":[{"awardID":"00050409","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00063980","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Juventud e inclusi\u00f3n social"},{"id":"00058687","subnational":[],"title":"Marco de Cooperaci\u00f3n Ministerio de Energ\u00eda"},{"id":"00046410","subnational":[{"awardID":"00046410","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00055267","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Marco terminal para refrigeraci\u00f3n"},{"id":"00057746","subnational":[],"title":"Objetivos de Desarrollo del Milenio en Regi\u00f3n Tarapac\u00e1"},{"id":"00038522","subnational":[],"title":"Pol\u00edticas P\u00fablicas Juventud"},{"id":"00059607","subnational":[],"title":"Programa de recuperaci\u00f3n del terremoto"},{"id":"00047373","subnational":[{"awardID":"00047373","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00056877","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programa sobre Desarrollo Humano"},{"id":"00056533","subnational":[{"awardID":"00056533","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00069222","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programa Tarapac\u00e1 2020: An\u00e1lisis Estrat\u00e9gico-Prospectivo"},{"id":"00039143","subnational":[],"title":"Segunda Comunicaci\u00f3n de Cambio Clim\u00e1tico"},{"id":"00047878","subnational":[{"awardID":"00047878","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00057779","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Sistema de Proteccion Social"},{"id":"00011807","subnational":[],"title":"1SII"},{"id":"00050690","subnational":[{"awardID":"00050690","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00062728","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo a la Cooperaci\u00f3n Sur-Sur de Chile"},{"id":"00051056","subnational":[],"title":"Apoyo al desarrollo de la pol\u00edtica ind\u00edgena en Chile"},{"id":"00056890","subnational":[{"awardID":"00056890","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00070011","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00056890","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00070517","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Auditor\u00eda a la Democracia"},{"id":"00011787","subnational":[],"title":"CAMBIO CLIMATICO"},{"id":"00011799","subnational":[{"awardID":"00011799","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00011799","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Electrificaci\u00f3n rural con energ\u00edas renovables"},{"id":"00061205","subnational":[{"awardID":"00061205","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00077442","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Especies ex\u00f3ticas invasoras archipi\u00e9lago Juan Fernandez"},{"id":"00011798","subnational":[],"title":"Gobernabilidad para el Desarrollo Humano"},{"id":"00050409","subnational":[{"awardID":"00050409","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00063980","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Juventud e inclusi\u00f3n social"},{"id":"00046410","subnational":[{"awardID":"00046410","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00055267","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Marco terminal para refrigeraci\u00f3n"},{"id":"00011795","subnational":[],"title":"PIMS 1698 BD EA: ESTRATEGIA NACIONAL BIODIVERSIDAD"},{"id":"00047373","subnational":[{"awardID":"00047373","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00056877","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programa sobre Desarrollo Humano"},{"id":"00056533","subnational":[{"awardID":"00056533","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00069222","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programa Tarapac\u00e1 2020: An\u00e1lisis Estrat\u00e9gico-Prospectivo"},{"id":"00047878","subnational":[{"awardID":"00047878","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","outputID":"00057779","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Sistema de Proteccion Social"}]}