{"iso_num": null, "projects": [{"title": "removiendo barreras del sistema de areas protegidas", "id": "00046871", "subnational": [{"outputID": "00056040", "output_locID": "00056040-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "2", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00046871", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "de la recuperacion al desarrollo local sostenible", "id": "00059484", "subnational": [{"outputID": "00074389", "output_locID": "00074389-1", "name": "Alajuela", "focus_area": "-", "lat": "10.016250", "type": "PPLA", "awardID": "00059484", "lon": "-84.211630", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00074389", "output_locID": "00074389-2", "name": "Cant\u00f3n de Upala", "focus_area": "-", "lat": "10.850000", "type": "ADM2", "awardID": "00059484", "lon": "-85.166670", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00074389", "output_locID": "00074389-3", "name": "Herediana", "focus_area": "-", "lat": "10.132840", "type": "PPL", "awardID": "00059484", "lon": "-83.556050", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00074389", "output_locID": "00074389-4", "name": "Cant\u00f3n de Po\u00e1s", "focus_area": "-", "lat": "10.083330", "type": "ADM2", "awardID": "00059484", "lon": "-84.233330", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00074389", "output_locID": "00074389-5", "name": "Cant\u00f3n de Santa B\u00e1rbara", "focus_area": "-", "lat": "10.083330", "type": "ADM2", "awardID": "00059484", "lon": "-84.150000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00074389", "output_locID": "00074389-6", "name": "Cant\u00f3n de Sarapiqu\u00ed", "focus_area": "-", "lat": "10.500000", "type": "ADM2", "awardID": "00059484", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "plataforma nacional de produccion y comercio pi\u00f1a", "id": "00061198", "subnational": [{"outputID": "00077425", "output_locID": "00077425-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "1", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00061198", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "pims 4259 - consolidating costa rica's marine protected", "id": "00061616", "subnational": [{"outputID": "00078129", "output_locID": "00078129-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "2", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00061616", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "fith operational phase of the small grants program", "id": "00062064", "subnational": [{"outputID": "00079305", "output_locID": "00079305-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "1", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00062064", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "eliminacion consumo hcfc", "id": "00064911", "subnational": [{"outputID": "00081566", "output_locID": "00081566-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "1", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00064911", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00081565", "output_locID": "00081565-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "5", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00064911", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}]}, {"title": "transp. y rendici\u00f3n de cuentas de las asoc administ acue", "id": "00066522", "subnational": [{"outputID": "00082691", "output_locID": "00082691-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "2", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00066522", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "fortalecimiento institucional fase ix", "id": "00066796", "subnational": [{"outputID": "00082841", "output_locID": "00082841-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "1", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00066796", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "informe nacional de desarrollo humano - costa rica", "id": "00067052", "subnational": [{"outputID": "00083005", "output_locID": "00083005-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "7", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00067052", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Development Impact & Effectiveness"}]}, {"title": "fomento de capacidades en desarrollo bajo en emisiones", "id": "00067467", "subnational": [{"outputID": "00083217", "output_locID": "00083217-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "1", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00067467", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "integrated pcb management in costa rica", "id": "00070216", "subnational": [{"outputID": "00084331", "output_locID": "00084331-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "1", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00070216", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "national plan  labor inclusion persons w/ disabilities", "id": "00070264", "subnational": [{"outputID": "00084355", "output_locID": "00084355-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00070264", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "desarrollo e implementaci\u00f3n de un sistema de informaci\u00f3n", "id": "00070672", "subnational": [{"outputID": "00084526", "output_locID": "00084526-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "2", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00070672", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}, {"outputID": "00086081", "output_locID": "00086081-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "5", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00070672", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}]}, {"title": "creacion de capacidades trasversales", "id": "00076472", "subnational": []}, {"title": "costa rica's first biennial update report", "id": "00076556", "subnational": []}, {"title": "wetlands - conservation, sustainable use of biodiversity", "id": "00076970", "subnational": []}, {"title": "mejoramiento seguridad humana poblaciones ng\u00e4be y bugl\u00e9", "id": "00077032", "subnational": []}, {"title": "movilizacion recursos gestion del riesgo de desastres", "id": "00079965", "subnational": []}, {"title": "promoting the application of the nagoya protocol", "id": "00080416", "subnational": []}, {"title": "evaluacion inicial minamata", "id": "00080846", "subnational": []}, {"title": "asistencia t\u00e9cnica dise\u00f1os de planos para 3 rotondas", "id": "00080956", "subnational": []}, {"title": "fortalecimiento de las capacidades en las asadas", "id": "00083448", "subnational": []}, {"title": "un redd+ ii etapa", "id": "00084062", "subnational": []}, {"title": "monitoreo de aguas subterraneas", "id": "00084168", "subnational": []}, {"title": "fortalecimiento de secretar\u00eda t\u00e9cnica nacional ambiental", "id": "00087036", "subnational": []}, {"title": "alternativas bromuro de metilo", "id": "00012093", "subnational": [{"outputID": "00012093", "output_locID": "00012093-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "1", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00012093", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "educaci\u00f3n en etica, est\u00e9tica y ciudadan\u00eda", "id": "00045429", "subnational": [{"outputID": "00053671", "output_locID": "00053671-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00045429", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "coordination for results", "id": "00047170", "subnational": [{"outputID": "00056486", "output_locID": "00056486-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00047170", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "revisiting esquipulas ii: the pending agenda evaluation", "id": "00047272", "subnational": [{"outputID": "00056634", "output_locID": "00056634-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00047272", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "uso del software libre en peque\u00f1as y medianas empresas", "id": "00057004", "subnational": [{"outputID": "00070216", "output_locID": "00070216-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "2", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00057004", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "redes para la convivencia, comunidades sin miedo", "id": "00057845", "subnational": [{"outputID": "00071602", "output_locID": "00071602-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "4", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00057845", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Gender Equality"}]}, {"title": "desarrollo y sector privado (pnud) - ventana", "id": "00058312", "subnational": [{"outputID": "00072392", "output_locID": "00072392-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00058312", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "desarrollo y sector privado (ocr)-ventana", "id": "00058313", "subnational": [{"outputID": "00072393", "output_locID": "00072393-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00058313", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "tercera comunicacion nacional", "id": "00060276", "subnational": [{"outputID": "00075820", "output_locID": "00075820-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "1", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00060276", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "pims 4092 integrated pcb management in costa rica", "id": "00062208", "subnational": [{"outputID": "00079591", "output_locID": "00079591-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "1", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00062208", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "iwp management - co project", "id": "00064100", "subnational": []}, {"title": "pims 4821 national biodiversity planning to support the", "id": "00065317", "subnational": [{"outputID": "00081877", "output_locID": "00081877-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "2", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00065317", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "planificacion recuperacion temprana del terremoto 2012", "id": "00069547", "subnational": [{"outputID": "00084064", "output_locID": "00084064-1", "name": "Cant\u00f3n de Upala", "focus_area": "5", "lat": "10.850000", "type": "ADM2", "awardID": "00069547", "lon": "-85.166670", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}, {"outputID": "00084064", "output_locID": "00084064-2", "name": "Liberia", "focus_area": "5", "lat": "10.635040", "type": "PPLA", "awardID": "00069547", "lon": "-85.437720", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}, {"outputID": "00084064", "output_locID": "00084064-3", "name": "Cant\u00f3n de Hojancha", "focus_area": "5", "lat": "9.966670", "type": "ADM2", "awardID": "00069547", "lon": "-85.416670", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}, {"outputID": "00084064", "output_locID": "00084064-4", "name": "Cant\u00f3n de Nandayure", "focus_area": "5", "lat": "9.916670", "type": "ADM2", "awardID": "00069547", "lon": "-85.283330", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}, {"outputID": "00084064", "output_locID": "00084064-5", "name": "Cant\u00f3n de Nicoya", "focus_area": "5", "lat": "10.083330", "type": "ADM2", "awardID": "00069547", "lon": "-85.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}, {"outputID": "00084064", "output_locID": "00084064-6", "name": "Cant\u00f3n de Santa Cruz", "focus_area": "5", "lat": "10.250000", "type": "ADM2", "awardID": "00069547", "lon": "-85.666670", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}]}, {"title": "promoting the application of the nagoya protocol", "id": "00073970", "subnational": []}, {"title": "consolidacion de la red local del pacto global", "id": "00074130", "subnational": [{"outputID": "00086678", "output_locID": "00086678-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "7", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00074130", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Development Impact & Effectiveness"}]}, {"title": "dialogo democratico y derechos indigenas", "id": "00074219", "subnational": [{"outputID": "00086733", "output_locID": "00086733-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "2", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00074219", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "indigenous dialogue process", "id": "00075583", "subnational": [{"outputID": "00087412", "output_locID": "00087412-1", "name": "Republic of Costa Rica", "focus_area": "2", "lat": "10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00075583", "lon": "-84.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "piloto modelo integral de prevenci\u00f3n exclusi\u00f3n", "id": "00079939", "subnational": []}, {"title": "acercando enfoque de dhs a planificaci\u00f3n p\u00fablica", "id": "00069247", "subnational": [{"outputID": "00083924", "output_locID": "00083924-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "1", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00069247", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "alajuelita: de la planificaci\u00f3n a la acci\u00f3n", "id": "00074128", "subnational": [{"outputID": "00086676", "output_locID": "00086676-1", "name": "San Jose", "focus_area": "-", "lat": "9.93333", "type": "PPLC", "awardID": "00074128", "lon": "-84.08333", "precision": "3", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00086676", "output_locID": "00086676-2", "name": "Canton", "focus_area": "-", "lat": "10.85", "type": "ADM2", "awardID": "00074128", "lon": "-85.16667", "precision": "3", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00086676", "output_locID": "00086676-3", "name": "Alajuelita", "focus_area": "-", "lat": "10.01625", "type": "PPLA", "awardID": "00074128", "lon": "-84.21163", "precision": "3", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "cetav: oportunidades para acceder al desarrollo para jov", "id": "00074129", "subnational": [{"outputID": "00086677", "output_locID": "00086677-1", "name": "Cartago", "focus_area": "-", "lat": "9.83832", "type": "PPL", "awardID": "00074129", "lon": "-83.86556", "precision": "3", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00086677", "output_locID": "00086677-2", "name": "Canton", "focus_area": "-", "lat": "10.85", "type": "ADM2", "awardID": "00074129", "lon": "-85.16667", "precision": "3", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00086677", "output_locID": "00086677-3", "name": "La Union", "focus_area": "-", "lat": "9.91667", "type": "ADM2", "awardID": "00074129", "lon": "-83.98333", "precision": "3", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00086677", "output_locID": "00086677-4", "name": "San Jose", "focus_area": "-", "lat": "9.93333", "type": "PPLC", "awardID": "00074129", "lon": "-84.08333", "precision": "3", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00086677", "output_locID": "00086677-5", "name": "Canton", "focus_area": "-", "lat": "10.85", "type": "ADM2", "awardID": "00074129", "lon": "-85.16667", "precision": "3", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00086677", "output_locID": "00086677-6", "name": "Curridabat", "focus_area": "-", "lat": "9.91178", "type": "PPL", "awardID": "00074129", "lon": "-84.03407", "precision": "3", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00086677", "output_locID": "00086677-7", "name": "Desamparados", "focus_area": "-", "lat": "9.9", "type": "ADM2", "awardID": "00074129", "lon": "-84.06667", "precision": "3", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "conferencia latinoamericana sobre municiones de racimo", "id": "00047857", "subnational": [{"outputID": "00057751", "output_locID": "00057751-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00047857", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "conservation, sustainable use of biodiversity and mainte", "id": "00066578", "subnational": [{"outputID": "00082727", "output_locID": "00082727-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "5", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00066578", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}]}, {"title": "construcci\u00f3n de la paz - oficina coordinador residente", "id": "00058032", "subnational": [{"outputID": "00071917", "output_locID": "00071917-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00058032", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "cultura y desarrollo- ocr- monitoreo y evaluaci\u00f3n", "id": "00050668", "subnational": [{"outputID": "00062702", "output_locID": "00062702-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00050668", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "desarrollo y promoci\u00f3n del concepto de seguridad humana", "id": "00060371", "subnational": [{"outputID": "00075988", "output_locID": "00075988-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00060371", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00075989", "output_locID": "00075989-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00060371", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00075990", "output_locID": "00075990-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00060371", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00076008", "output_locID": "00076008-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00060371", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00076009", "output_locID": "00076009-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00060371", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00076011", "output_locID": "00076011-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00060371", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00076012", "output_locID": "00076012-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00060371", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}, {"outputID": "00076013", "output_locID": "00076013-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00060371", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "dss - costa rica", "id": "00033834", "subnational": [{"outputID": "00035411", "output_locID": "00035411-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00033834", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "elaborar propuestas de cambio clim\u00e1tico y biodiversidad", "id": "00060290", "subnational": [{"outputID": "00075837", "output_locID": "00075837-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "5", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00060290", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}]}, {"title": "estimaci\u00f3n del costeo de los odm en costa rica", "id": "00062990", "subnational": [{"outputID": "00080295", "output_locID": "00080295-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "1", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00062990", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "fortalec de capacidades p/ la gesti\u00f3n coop int 2007-2009", "id": "00048095", "subnational": [{"outputID": "00058095", "output_locID": "00058095-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00048095", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "informe nacional de desarrollo humano costa rica/ red", "id": "00057688", "subnational": [{"outputID": "00071377", "output_locID": "00071377-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "1", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00057688", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}]}, {"title": "iwp development effectiveness - co project", "id": "00064101", "subnational": [{"outputID": "00080974", "output_locID": "00080974-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00064101", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "juventud, empleo y migraci\u00f3n", "id": "00058031", "subnational": [{"outputID": "00071916", "output_locID": "00071916-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00058031", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "m\u00f3dulo paridad/capacitaci\u00f3n partidos pol\u00edticos", "id": "00062493", "subnational": [{"outputID": "00080005", "output_locID": "00080005-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "2", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00062493", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "observatorio del mercado laboral", "id": "00061661", "subnational": [{"outputID": "00078224", "output_locID": "00078224-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00061661", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "perspectiva de g\u00e9nero en la asamblea legislativa", "id": "00063504", "subnational": [{"outputID": "00080549", "output_locID": "00080549-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "2", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00063504", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "plan de trabajo para la gesti\u00f3n de cambio clim\u00e1tico", "id": "00060763", "subnational": [{"outputID": "00076648", "output_locID": "00076648-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00060763", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "planes cantonales de desarrollo humano local", "id": "00061379", "subnational": [{"outputID": "00077731", "output_locID": "00077731-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "2", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00061379", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}]}, {"title": "proyecto creacion de capacidades", "id": "00071935", "subnational": [{"outputID": "00085188", "output_locID": "00085188-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "5", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00071935", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}]}, {"title": "sistema informaci\u00f3n regional - regi\u00f3n huetar norte", "id": "00034294", "subnational": [{"outputID": "00036344", "output_locID": "00036344-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00034294", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "teatro y derechos humanos", "id": "00048811", "subnational": [{"outputID": "00059123", "output_locID": "00059123-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00048811", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "terminal phase-out management plan", "id": "00049341", "subnational": [{"outputID": "00060099", "output_locID": "00060099-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "5", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00049341", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}]}, {"title": "apoyo al fortalecimiento direccion cambio climatico", "id": "00063066", "subnational": [{"outputID": "00080383", "output_locID": "00080383-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00063066", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "cultura y desarrollo - pol\u00edticas interculturales creacio", "id": "00050341", "subnational": [{"outputID": "00062155", "output_locID": "00062155-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00050341", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "energy efficiency industrial and commercial", "id": "00043589", "subnational": [{"outputID": "00050949", "output_locID": "00050949-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00043589", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "entre vecinos", "id": "00049643", "subnational": []}, {"title": "fortalecimiento de capacidades municipales costa rica", "id": "00050893", "subnational": [{"outputID": "00063101", "output_locID": "00063101-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00050893", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "fortalecimiento de la planificacion estrategica estado", "id": "00059566", "subnational": [{"outputID": "00074538", "output_locID": "00074538-1", "name": "San Jose", "focus_area": "-", "lat": "9.93333", "type": "PPLC", "awardID": "00059566", "lon": "-84.08333", "precision": "3", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "institutional strengthen phase 8 - extension", "id": "00059745", "subnational": [{"outputID": "00074881", "output_locID": "00074881-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00059745", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "isla del coco - biodiversidad", "id": "00034634", "subnational": [{"outputID": "00036935", "output_locID": "00036935-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00034634", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "preparacion de plan para gestion eliminacion hcfcs", "id": "00057756", "subnational": [{"outputID": "00071460", "output_locID": "00071460-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00057756", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "proceso de preparacion de costa rica hacia rio+20", "id": "00062422", "subnational": [{"outputID": "00079904", "output_locID": "00079904-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00062422", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "thomas-planificaci\u00f3n de la recuperacion temprana", "id": "00061107", "subnational": [{"outputID": "00077281", "output_locID": "00077281-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00061107", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "vulnerabilidad y adaptacion sistema hidrico cambio clima", "id": "00049837", "subnational": [{"outputID": "00061152", "output_locID": "00061152-1", "name": "Costa Rica", "focus_area": "-", "lat": "10", "type": "PCL", "awardID": "00049837", "lon": "-84", "precision": "9", "focus_area_descr": "-"}]}, {"title": "agenda economica de las mujeres-costa rica", "id": "00047073", "subnational": []}, {"title": "an\u00e1lisis dise\u00f1o sistema informaci\u00f3n mortalidad infantil", "id": "00058860", "subnational": []}, {"title": "common services - project budget - costa rica", "id": "00038334", "subnational": []}, {"title": "conferencia int'l responsabilidad social y pacto global", "id": "00060946", "subnational": []}, {"title": "consolidando las \u00e1reas marinas protegidas de costa rica", "id": "00059393", "subnational": []}, {"title": "definici\u00f3n y an\u00e1lisis de indicadores de empleo", "id": "00060429", "subnational": []}, {"title": "desarrollo visi\u00f3n estrat\u00e9gica micit", "id": "00060614", "subnational": []}, {"title": "elecciones, democracia y equidad de genero", "id": "00060723", "subnational": []}, {"title": "fortalecimiento y apoyo al programa conjunto giro 180", "id": "00062039", "subnational": []}, {"title": "hacia un desarrollo integrado e incluyente", "id": "00049229", "subnational": []}, {"title": "management plan costa rica", "id": "00042440", "subnational": []}, {"title": "national off-grid electrification programme", "id": "00033555", "subnational": []}, {"title": "planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica y buen gobierno:  los consejos", "id": "00060517", "subnational": []}, {"title": "pol\u00edtica integral y sostenible de seguridad ciudadana y", "id": "00060609", "subnational": []}], "op_unit": "CRI"}