{"iso_num":"858","op_unit":"URY","projects":[{"id":"00028447","subnational":[{"awardID":"00028447","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00028447","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Biod'y conservation in eastern wetlands"},{"id":"00025938","subnational":[{"awardID":"00025938","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00025938","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BIODIVERSIDAD EN LOS HUMEDALES DEL ESTE"},{"id":"00033270","subnational":[{"awardID":"00033270","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Banco de la Republica Oriental del Uruguay","outputID":"00076908","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"Development Support Services"},{"id":"00037158","subnational":[{"awardID":"00037158","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00040638","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"Institutional Strengthening Extension (Phase VI)"},{"id":"00064866","subnational":[{"awardID":"00064866","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00081509","precision":"8","type":"PPLC"},{"awardID":"00064866","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00081510","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"ONU/12/001 - Uruguay unido para poner fin a la violencia"},{"id":"00065263","subnational":[{"awardID":"00065263","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00081845","precision":"8","type":"PPLC"},{"awardID":"00065263","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00081848","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"ONU/12/00L 2\u00b0 Fase del programa conjunto \"Apoyo a la ref"},{"id":"00066939","subnational":[{"awardID":"00066939","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00082950","precision":"8","type":"PPLC"},{"awardID":"00066939","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00082949","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"ONU/12/00O Apoyo a la protecci\u00f3n social en Uruguay: Pol\u00ed"},{"id":"00069645","subnational":[{"awardID":"00069645","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00084101","precision":"8","type":"PPLC"},{"awardID":"00069645","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00084103","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"ONU/12/00P - Miner\u00eda Responsable en el Uruguay"},{"id":"00075783","subnational":[{"awardID":"00075783","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00087502","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"ONU/13/00Q Fortalecimiento del SINAE"},{"id":"00076415","subnational":[{"awardID":"00076415","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00087819","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00076415","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00087820","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"ONU/13/00S Aportes para la elaboraci\u00f3n de pol\u00edticas educ"},{"id":"00046116","subnational":[{"awardID":"00046116","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00054739","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"Support to UN Coordination"},{"id":"00015466","subnational":[{"awardID":"00015466","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00015466","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/01/031 Fondo de Desarrollo del Interior"},{"id":"00015475","subnational":[{"awardID":"00015475","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00015475","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/02/018 Fortalecimiento del Sistema Judicial Uruguayo"},{"id":"00034972","subnational":[{"awardID":"00034972","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00037452","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/04/007 Programa de Desarrollo y Gesti\u00f3n Municipal IV"},{"id":"00037204","subnational":[{"awardID":"00037204","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00040695","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/04/G62 Manufacture of Aerosol Metered Dose Inhalers"},{"id":"00044773","subnational":[{"awardID":"00044773","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00052761","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/06/016 Gesti\u00f3n integrada de la zona costera uruguaya"},{"id":"00044967","subnational":[{"awardID":"00044967","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00053024","precision":"8","type":"PPLC"},{"awardID":"00044967","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00057650","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/06/019 Apoyo al Ministerio de Desarrollo Social"},{"id":"00045047","subnational":[{"awardID":"00045047","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00053147","precision":"8","type":"PPLC"},{"awardID":"00045047","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00077110","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/06/020 Desarrollo del Plan CAIF"},{"id":"00045851","subnational":[{"awardID":"00045851","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00054267","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/06/024 Programa de competitividad de conglomerados y"},{"id":"00045626","subnational":[{"awardID":"00045626","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00053930","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/06/G34 Sistema Nacional de \u00c1reas Protegidas"},{"id":"00046905","subnational":[{"awardID":"00046905","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00056097","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/07/002 Calidad del gasto y proceso presupuestario"},{"id":"00047976","subnational":[{"awardID":"00047976","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00057936","precision":"8","type":"PPLC"},{"awardID":"00047976","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00062958","precision":"8","type":"PPLC"},{"awardID":"00047976","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00081111","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/07/009 - Apoyo al Programa de Pa\u00eds"},{"id":"00048207","subnational":[{"awardID":"00048207","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00058236","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/07/011 Desarrolla"},{"id":"00048613","subnational":[{"awardID":"00048613","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00058838","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/07/012 Gesti\u00f3n y planificaci\u00f3n ambiental"},{"id":"00048574","subnational":[{"awardID":"00048574","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00058792","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/07/013 - Microfinanzas para el desarrollo productivo"},{"id":"00048835","subnational":[{"awardID":"00048835","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00059169","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/07/014 Educaci\u00f3n ambiental para el desarrollo local"},{"id":"00048666","subnational":[{"awardID":"00048666","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00058917","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/07/015 Instrumentos de Gesti\u00f3n Ambiental"},{"id":"00047426","subnational":[{"awardID":"00047426","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00056968","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/07/G31 Programa de Energ\u00eda E\u00f3lica en Uruguay"},{"id":"00047972","subnational":[{"awardID":"00047972","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00057911","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/07/G32 Cambio Clim\u00e1tico en \u00e1reas costeras"},{"id":"00050094","subnational":[{"awardID":"00050094","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00061700","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/08/002 Programa MIDES-FOCEM"},{"id":"00051155","subnational":[{"awardID":"00051155","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00063550","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/08/007 Gesti\u00f3n de Riesgos en Uruguay"},{"id":"00051215","subnational":[{"awardID":"00051215","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00063656","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/08/009 - Apoyo a la gesti\u00f3n del Gobierno Electr\u00f3nico"},{"id":"00056767","subnational":[{"awardID":"00056767","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00069689","precision":"8","type":"PPLC"},{"awardID":"00056767","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00069746","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/08/010 Desarrollo Humano y Gobernabilidad local"},{"id":"00050024","subnational":[{"awardID":"00050024","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00061545","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/08/G33-Gesti\u00f3n ambiental Bifenilos Policlorados"},{"id":"00057094","subnational":[{"awardID":"00057094","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00070409","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/09/001 Programa Mejoramiento de barrios"},{"id":"00057095","subnational":[{"awardID":"00057095","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.72639","lon":"-56.22","name":"Canelones","outputID":"00070410","precision":"3","type":"PPL"}],"title":"URU/09/002 Canelones Crece Contigo"},{"id":"00057683","subnational":[{"awardID":"00057683","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00080751","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/09/003 - Cambio Clim\u00e1tico Territorial. Desarrollo lo"},{"id":"00057864","subnational":[{"awardID":"00057864","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00071622","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/09/005 Modelo de Pol\u00edticas hacia la Juventud"},{"id":"00058498","subnational":[{"awardID":"00058498","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00072684","precision":"8","type":"PPLC"},{"awardID":"00058498","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00079943","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/09/008 Alianzas con el sector empresarial"},{"id":"00057766","subnational":[{"awardID":"00057766","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00071482","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/09/G31-Contaminaci\u00f3n en el R\u00edo de la Plata"},{"id":"00057636","subnational":[{"awardID":"00057636","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00071301","precision":"8","type":"PPLC"},{"awardID":"00057636","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00074548","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/09/G61 Eliminaci\u00f3n consumo hidroclorofluorocarburos"},{"id":"00057648","subnational":[{"awardID":"00057648","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00071313","precision":"8","type":"PPLC"},{"awardID":"00057648","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00082353","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/09/G62 Sustancias Agotadoras Capa de Ozono Fase VIII"},{"id":"00060321","subnational":[{"awardID":"00060321","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Banco Central de Uruguay","outputID":"00075902","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/10/002 - Apoyo al fort. de la SSF del BCU"},{"id":"00060831","subnational":[{"awardID":"00060831","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00076757","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/10/005 - Apoyo a la ejecuci\u00f3n del SNIP"},{"id":"00060964","subnational":[{"awardID":"00060964","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00076999","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/10/007 Plataforma de Desarrollo Humano"},{"id":"00059520","subnational":[{"awardID":"00059520","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00074451","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/10/G31-PROBIO: Producci\u00f3n de Energ\u00eda de Biomasa en U"},{"id":"00062998","subnational":[{"awardID":"00062998","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Parlamento Uruguyao","outputID":"00080301","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/11/004 - Asistencia t\u00e9cnica al Parlamento de Uruguay"},{"id":"00061758","subnational":[{"awardID":"00061758","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00078501","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/11/G31 - 4ta Comunicaci\u00f3n Nac. Uruguay CMNUCC"},{"id":"00061456","subnational":[{"awardID":"00061456","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00077853","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/11/M01 Conciliaci\u00f3n con corresponsabilidad social: p"},{"id":"00066738","subnational":[{"awardID":"00066738","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00082818","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/12/001 - Gesti\u00f3n, seguimiento y evaluaci\u00f3n del FDI"},{"id":"00067806","subnational":[{"awardID":"00067806","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00083390","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/12/002 Desarrollo del ecoturismo y turismo responsab"},{"id":"00067688","subnational":[{"awardID":"00067688","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00083339","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/12/003-Consolidaci\u00f3n Sistema Nacional de Emergencias"},{"id":"00069082","subnational":[{"awardID":"00069082","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00083865","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/12/004 - Asistencia a la OITA"},{"id":"00065221","subnational":[{"awardID":"00065221","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00081819","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/12/G31 PIMS 4814 Actualizaci\u00f3n de la Estrategia Naci"},{"id":"00067185","subnational":[{"awardID":"00067185","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00083115","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/12/G32 Asistencia preparatoria del proyecto Fortalec"},{"id":"00068332","subnational":[{"awardID":"00068332","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00083587","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/12/G33 Environmental Sound Life-Cycle Mgmt Mercury"},{"id":"00066645","subnational":[{"awardID":"00066645","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00082764","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/12/G61 - Eliminaci\u00f3n de consumo de HCFC en Uruguay"},{"id":"00075726","subnational":[{"awardID":"00075726","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00087486","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/13/001 Proyecto marco de apoyo a la estrategia de CS"},{"id":"00075579","subnational":[],"title":"URU/13/002 Apoyo a la ejecuci\u00f3n del PDGS"},{"id":"00076130","subnational":[{"awardID":"00076130","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00087668","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/13/003 Fortalecimiento de la gesti\u00f3n de recursos hum"},{"id":"00077029","subnational":[],"title":"URU/13/004 MAS MUJERES, MEJOR POLITICA"},{"id":"00072117","subnational":[{"awardID":"00072117","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00085318","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/13/G31 Uruguay\u00b4s First Biennial Update Report (FBUR)"},{"id":"00048468","subnational":[{"awardID":"00048468","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00058643","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/PHA/50/INV/46 Eliminaci\u00f3n Total del Consumo de CFC"},{"id":"00075513","subnational":[{"awardID":"00075513","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","outputID":"00087373","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU13005 Apoyo a la consolidaci\u00f3n de la reforma del sist"},{"id":"00050305","subnational":[],"title":"CENTROS DE ATENCION CIUDADANA: UN MODELO PARTICIPATIVO"},{"id":"00062008","subnational":[{"awardID":"00062008","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00079216","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Conferencia Intergubernamental Nov. 2011"},{"id":"00015430","subnational":[],"title":"Consolidacion de Reserva de Biosfera Ba\u00f1ados del Este"},{"id":"00041780","subnational":[],"title":"Contribuci\u00f3n a una estrategia de comunicaci\u00f3n sobre ODM"},{"id":"00028448","subnational":[],"title":"Enabling Activities to UNFCCC"},{"id":"00033136","subnational":[],"title":"Fortelecimiento Institucional SIIF-BCU y BROU"},{"id":"00050790","subnational":[{"awardID":"00050790","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00062886","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00050790","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00062887","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00050790","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00062890","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00050790","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00062891","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00050790","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00072398","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"ONU/08/001 Fortalecimiento de las Industrias Culturales"},{"id":"00050539","subnational":[],"title":"ONU/08/00H - Modernizaci\u00f3n de la gesti\u00f3n p\u00fablica"},{"id":"00058487","subnational":[{"awardID":"00058487","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00072668","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"ONU/09/00K Vulnerabilidad y Sostenibilidad Ambiental a n"},{"id":"00060303","subnational":[{"awardID":"00060303","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00075874","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00060303","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00078452","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"ONU/10/00L Apoyo a la reforma de las instituciones"},{"id":"00060700","subnational":[{"awardID":"00060700","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00076542","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00060700","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00076543","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00060700","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00076544","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00060700","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00076545","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"ONU/10/00M Apoyo al dise\u00f1o e implementaci\u00f3n del Plan"},{"id":"00061707","subnational":[{"awardID":"00061707","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00078439","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Promotion of Human Rights in Public Policy in Uruguay"},{"id":"00015442","subnational":[{"awardID":"00015442","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00015442","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"RLA/99/003 TIERRAMERICA"},{"id":"00015440","subnational":[{"awardID":"00015440","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00015440","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"RLA/99/G31 Protecci\u00f3n Ambiental R.P. y F.M."},{"id":"00015476","subnational":[],"title":"URU/03/001 Infancia, Adolescencia y Familia en Riesgo"},{"id":"00040370","subnational":[],"title":"URU/05/005 Fort. Inst. del MVOTMA y apoyo al dise\u00f1o"},{"id":"00040195","subnational":[],"title":"URU/05/G32 THIRD NATIONAL COMMUNICATION TO THE UNFCCC"},{"id":"00044800","subnational":[],"title":"URU/06/004 PEDECIBA  Formacion y retencion e insercion"},{"id":"00044833","subnational":[{"awardID":"00044833","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00052858","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/06/017 Asistencia tecnica al programa de Reforma"},{"id":"00048017","subnational":[],"title":"URU/07/007 Objetivos de Desarrollo del Milenio"},{"id":"00050396","subnational":[{"awardID":"00050396","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00062230","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/08/005 Gesit\u00f3n de Calidad con Equidad"},{"id":"00051080","subnational":[],"title":"URU/08/006 - Consolidaci\u00f3n institucional de la URSEA"},{"id":"00058038","subnational":[{"awardID":"00058038","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00071927","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/09/006 Estrategia Uruguaya de Cooperaci\u00f3n Sur Sur"},{"id":"00058463","subnational":[{"awardID":"00058463","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00072630","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/09/007 Seguridad Humana en Uruguay"},{"id":"00058947","subnational":[],"title":"URU/09/011 Observatorio de Seguridad Alimentaria"},{"id":"00058912","subnational":[],"title":"URU/09/012 Recuperaci\u00f3n inundaciones de 2009"},{"id":"00059608","subnational":[{"awardID":"00059608","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Ministerio del Trabajo y Seguridad Social","outputID":"00074611","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/10/001 - Call Center - Ministerio de Trabajo"},{"id":"00060485","subnational":[{"awardID":"00060485","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Ministerio de Educacio y Cultura","outputID":"00076166","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/10/003 Insumos para la Reingenier\u00eda del MEC"},{"id":"00061527","subnational":[{"awardID":"00061527","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Ministerio de Transporte y Obras Publicas","outputID":"00077963","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"URU/11/001 Plan Estrat\u00e9gico de Transporte, Log\u00edstica e I"},{"id":"00049639","subnational":[],"title":"URU/SEV/43/INS/41 Renewal of Inst. Strengthening"},{"id":"00062008","subnational":[{"awardID":"00062008","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00079216","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Conferencia Intergubernamental Nov. 2011"},{"id":"00028449","subnational":[],"title":"Nat'l biodiversity strategy"},{"id":"00050790","subnational":[{"awardID":"00050790","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00062886","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00050790","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00062887","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00050790","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00062890","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00050790","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00062891","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00050790","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00072398","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"ONU/08/001 Fortalecimiento de las Industrias Culturales"},{"id":"00058487","subnational":[{"awardID":"00058487","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00072668","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"ONU/09/00K Vulnerabilidad y Sostenibilidad Ambiental a n"},{"id":"00060303","subnational":[{"awardID":"00060303","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00075874","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00060303","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00078452","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"ONU/10/00L Apoyo a la reforma de las instituciones"},{"id":"00060700","subnational":[{"awardID":"00060700","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00076542","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00060700","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00076543","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00060700","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00076544","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00060700","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00076545","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"ONU/10/00M Apoyo al dise\u00f1o e implementaci\u00f3n del Plan"},{"id":"00061707","subnational":[{"awardID":"00061707","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00078439","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Promotion of Human Rights in Public Policy in Uruguay"},{"id":"00015442","subnational":[{"awardID":"00015442","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00015442","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"RLA/99/003 TIERRAMERICA"},{"id":"00015440","subnational":[{"awardID":"00015440","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00015440","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"RLA/99/G31 Protecci\u00f3n Ambiental R.P. y F.M."},{"id":"00044833","subnational":[{"awardID":"00044833","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00052858","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/06/017 Asistencia tecnica al programa de Reforma"},{"id":"00050396","subnational":[{"awardID":"00050396","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00062230","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/08/005 Gesit\u00f3n de Calidad con Equidad"},{"id":"00058038","subnational":[{"awardID":"00058038","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00071927","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/09/006 Estrategia Uruguaya de Cooperaci\u00f3n Sur Sur"},{"id":"00058463","subnational":[{"awardID":"00058463","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","outputID":"00072630","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/09/007 Seguridad Humana en Uruguay"},{"id":"00059608","subnational":[{"awardID":"00059608","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Ministerio del Trabajo y Seguridad Social","outputID":"00074611","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/10/001 - Call Center - Ministerio de Trabajo"},{"id":"00060485","subnational":[{"awardID":"00060485","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Ministerio de Educacio y Cultura","outputID":"00076166","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/10/003 Insumos para la Reingenier\u00eda del MEC"},{"id":"00061527","subnational":[{"awardID":"00061527","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Ministerio de Transporte y Obras Publicas","outputID":"00077963","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"URU/11/001 Plan Estrat\u00e9gico de Transporte, Log\u00edstica e I"}]}