{"project_descr": "BRA/03/032 - Nova Pol\u00edtica de Educa\u00e7\u00e3o Profissional", "fiscal_year": [2012], "end": "2012-12-31", "region_id": "RBLAC", "operating_unit_email": "comunica.br@undp.org", "inst_id": "00427", "outputs": [{"output_id": "00040427", "crs": null, "donor_id": ["00071"], "disbursement": [], "focus_area": "-", "gender_descr": "None", "output_title": "BRA/03/032 - Nova Pol\u00edtica de", "budget": [621494.0], "fiscal_year": [2012], "gender_id": "0", "expenditure": [-1239.0], "award_id": "00036991", "output_descr": "Formula\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de longo prazo para a Educa\u00e7\u00e3o Profissional, integrando as redes p\u00fablicas de Educa\u00e7\u00e3o Profissional, bem como as ag\u00eancias e institui\u00e7\u00f5es privadas e semi-p\u00fablicas atuantes nesta \u00e1rea, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es voltadas para (i) o desenvolvimento de programas de forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada para  docentes, gestores  e pessoal t\u00e9cnico-administrativo; (ii) desenvolvimento do sistema nacional de certifica\u00e7\u00e3o profissional; (iii) implanta\u00e7\u00e3o do sistema de informa\u00e7\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3o Profissional; (iv) estrutura\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o do Subsistema Nacional de Educa\u00e7\u00e3o Pro", "donor_short": ["BRA"], "donor_name": ["GOVERNMENT OF BRAZIL"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "-"}], "subnational": [], "operating_unit": "Brazil", "budget": 621494.0, "iati_op_id": "BR", "inst_descr": "National Execution", "start": "2003-12-18", "operating_unit_id": "BRA", "expenditure": -1239.0, "document_name": [], "project_id": "00036991", "inst_type_id": "10", "operating_unit_website": null, "project_title": "bra/03/032 - nova pol\u00edtica de educa\u00e7\u00e3o profissional"}