{"budget":[2617313.0],"document_name":[["00048331_Revisi\u00f3n F P00058409 firmada y registrada.pdf","00048331_Revisi\u00f3n F P00058409 firmada y registrada1.pdf","00048331_Minuta Reunion 1 julio2011 Proyecto PACC.pdf","00048331_prodoc registrado 00058409.pdf","ECU"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/ECU/00048331_Revisi\u00f3n F P00058409 firmada y registrada.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/ECU/00048331_Revisi\u00f3n F P00058409 firmada y registrada1.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/ECU/00048331_Minuta Reunion 1 julio2011 Proyecto PACC.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/ECU/00048331_prodoc registrado 00058409.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/IATI/Contract/ECU.xlsx"]],"end":"2014-12-31","expenditure":[2436043.0],"fiscal_year":["2014","2013","2012","2011","2010"],"iati_op_id":"EC","inst_descr":"MINISTERIO DE MEDIO AMBIENTE","inst_id":"01001","inst_type_id":"10","operating_unit":"Ecuador","operating_unit_email":"registry.ec@undp.org","operating_unit_id":"ECU","operating_unit_website":"http://www.pnud.org.ec/","outputs":[{"award_id":"00048331","budget":[648525.0,709831.0,831503.0,427454.0,null],"crs":"41010","crs_descr":"Environmental policy and administrative management","donor_id":["10003"],"donor_name":["Global Environment Fund Truste"],"donor_short":["GEFTrustee"],"expenditure":[231008.0,672272.0,805704.0,235619.0,491440.0],"fiscal_year":["2014","2013","2012","2011","2010"],"focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"Adaptaci\u00f3n al Cambio Clim\u00e1tico a trav\u00e9s de una Efectiva Gobernabilidad del Agua en Ecuador.","output_id":"00058409","output_title":"Adaptaci\u00f3n al Cambio Clim\u00e1tico"}],"project_descr":"Adaptaci\u00f3n al Cambio Clim\u00e1tico a trav\u00e9s de una Eficiente Gobernabilidad del Agua en Ecuador.","project_id":"00048331","project_title":"Adaptaci\u00f3n al Cambio Clim\u00e1tico en Ecuador","region_id":"RBLAC","start":"2008-08-01","subnational":[{"awardID":"00048331","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-2","lon":"-77.5","name":"Ecuador","outputID":"00058409","output_locID":"00058409-1","precision":"9","type":"PCL"}]}