{"project_descr": "Le projet vise \u00e0 renforcer les Capacit\u00e9s Nationales  de pr\u00e9paration, de r\u00e9ponse et de gestion des risques de catastrophes en vue d'une meilleure coordination, d'une r\u00e9ponse d\u00e9centralis\u00e9e et d'une meilleure adaptation aux changements climatiques", "fiscal_year": [2014, 2010, 2011, 2012], "end": "2014-12-31", "region_id": "RBA", "operating_unit_email": "registry.bf@undp.org", "inst_id": "00320", "outputs": [{"output_id": "00072431", "crs": "99810", "donor_id": ["00250", "00012"], "focus_area": "3", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Renforcement des Capacit\u00e9s", "budget": [0.0, 359750.0, 727902.0, 56743.0], "fiscal_year": [2010, 2011, 2012, 2014], "gender_id": "1", "donor_name": ["Voluntary Contributions", "UNDETERMINED"], "award_id": "00058338", "output_descr": "Renforcement des capacit\u00e9s Institutionnelles de pr\u00e9paration de gestion des risques de catastrophes, de rel\u00e8vement de crises et d'adaptation aux changements climatiques", "donor_short": ["UNDP", "UND"], "expenditure": [138875.0, 292099.0, 590162.0, 1485.0], "crs_descr": "Sectors Not Specified", "focus_area_descr": "Crisis prevention & recovery"}], "subnational": [{"outputID": "00072431", "output_locID": "00072431-1", "name": "Burkina Faso", "focus_area": "3", "lat": "13", "type": "PCL", "awardID": "00058338", "lon": "-2", "precision": "9", "focus_area_descr": "Crisis prevention & recovery"}], "operating_unit": "Burkina Faso", "budget": 1144395.0, "iati_op_id": "BF", "inst_descr": "National Execution", "start": "2009-09-26", "operating_unit_id": "BFA", "expenditure": 1022621.0, "document_name": [["00058338_prodoc renforcement capacites nationaled de  gestion de catastrophes signee.pdf"], ["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/BFA/00058338_prodoc renforcement capacites nationaled de  gestion de catastrophes signee.pdf"]], "project_id": "00058338", "inst_type_id": "10", "operating_unit_website": "http://www.bf.undp.org/", "project_title": "renforcement capacit\u00e9s nationales gestion catastrophes"}