{"project_descr": "Implementar una iniciativa, de car\u00e1cter piloto, en materia de formaci\u00f3n profesional y orientaci\u00f3n laboral con perspectiva de g\u00e9nero destinada mujeres j\u00f3venes en situaci\u00f3n de vulnerabilidad social de la Provincia de Buenos Aires", "fiscal_year": [2011], "end": "2012-12-31", "region_id": "RBLAC", "operating_unit_email": "registry.ar@undp.org", "inst_id": "", "outputs": [{"output_id": "00074008", "crs": "15110", "donor_id": [""], "focus_area": "-", "gender_descr": "None", "output_title": "Inclusi\u00f3n Laboral y Social", "budget": [392225.0], "fiscal_year": [2011], "gender_id": "0", "donor_name": ["MIN. OF FOREIGN AFFAIRS & COOPERATION"], "award_id": "00059225", "output_descr": "El Proyecto se propone desarrollar una experiencia piloto en materia orientaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n laboral con perspectiva de g\u00e9nero destinada a mujeres j\u00f3venes de bajos ingresos de la Provincia de Buenos Aires, que posibilite a las destinatarias la construcci\u00f3n de un proyecto ocupacional. El Proyecto comprender\u00e1 instancias de orientaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n laboral, apoyo a la b\u00fasqueda de empleo y/o preparaci\u00f3n para el trabajo independiente con perspectiva de g\u00e9nero, a fin de facilitar la inclusi\u00f3n laboral de las mujeres que participen en el mismo.", "donor_short": [], "expenditure": [392225.0], "crs_descr": "Economic and development policy/planning", "focus_area_descr": "-"}], "subnational": [], "operating_unit": "Argentina", "budget": 392225.0, "iati_op_id": "AR", "inst_descr": "Gobierno", "start": "2010-02-01", "operating_unit_id": "ARG", "expenditure": 392225.0, "document_name": [[], ["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/ARG/00059225/Revisi\u00f3n D.pdf", "http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/ARG/00059225/Prodoc.pdf"], ["format", "format"]], "project_id": "00059225", "inst_type_id": "10", "operating_unit_website": "http://www.undp.org.ar/", "project_title": "inclusi\u00f3n laboral y social de mujeres j\u00f3venes bonaerense"}