{"project_descr": "Promoc\u00ed\u00f3n del Empleo y la MYPE de J\u00f3venes y Gesti\u00f3n de la Migraci\u00f3n Laboral Internacional Juvenil", "fiscal_year": [2015, 2012], "end": "2015-12-31", "region_id": "RBLAC", "operating_unit_email": "fo.per@undp.org", "inst_id": "02454", "outputs": [{"output_id": "00070351", "crs": "15110", "donor_id": ["00005", "00220", "10714"], "focus_area": "1", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Promoci\u00f3n empleo j\u00f3venes", "budget": [13623.0, 16651.0], "fiscal_year": [2012, 2015], "gender_id": "1", "donor_name": ["UNITED NATIONS EDUCATIONAL, SCIENTIFIC & CULTURAL ORGANIZAITON", "GOVERNMENT OF SPAIN", "UNDP AS ADMINISTRATIVE AGENT FOR A JOINT PROGRAMME PASS THROUGH ARRANGEMENT"], "award_id": "00057064", "output_descr": "Programa Conjunto Promocion del Empleo, el emprendimiento en j\u00f3venes y gesti\u00f3n de la migraci\u00f3n laboral internacional juvenil", "donor_short": ["UNESCO", "SPA", "UNDP(JPAA)"], "expenditure": [13608.0, 0.0], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}], "subnational": [{"outputID": "00070351", "output_locID": "00070351-1", "name": "Republic of Peru", "focus_area": "1", "lat": "-10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00057064", "lon": "-75.250000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}], "operating_unit": "Peru", "budget": 30274.0, "iati_op_id": "PE", "inst_descr": "UNDP", "start": "2009-02-01", "operating_unit_id": "PER", "expenditure": 13608.0, "document_name": [["00057064_PRODOC 70351 MYPE", "CPAP-PNUD_2012-2016", "Request for Procurement"], ["https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/PER/00057064_PRODOC 70351 MYPE.pdf", "http://www.pe.undp.org/content/peru/es/home/operations/legal_framework/_jcr_content/centerparsys/download_3/file.res/CPAP-PNUD_2012-2016.pdf", "http://procurement-notices.undp.org/index.cfm"], ["pdf", "pdf", ""], [0, 7, 10]], "project_id": "00057064", "inst_type_id": "40", "operating_unit_website": null, "project_title": "promoci\u00f3n del empleo y la mype de j\u00f3venes y migraci\u00f3n"}