{"project_descr": "BRA/09/001 -  Amplia\u00e7\u00e3o da Capacidade Institucional do INTERLEGIS na Promo\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es para a Integra\u00e7\u00e3o e a Moderniza\u00e7\u00e3o do Poder Legislaivo Brasileiro", "fiscal_year": [2013, 2012], "end": "2013-07-30", "region_id": "RBLAC", "operating_unit_email": "0", "inst_id": "00427", "outputs": [{"output_id": "00069941", "crs": "15151", "donor_id": ["00016", "00071"], "focus_area": "2", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "BRA/09/001-Amplia\u00e7\u00e3o Capacidad", "budget": [645128.0, 131139.0], "fiscal_year": [2012, 2013], "gender_id": "1", "donor_name": ["INTER-AMERICAN DEVELOPMENT BANK", "GOVERNMENT OF BRAZIL"], "award_id": "00056848", "output_descr": "BRA/09/001- Amplia\u00e7\u00e3o da Capacidade Institucional do INTERLEGIS (rede de na Promo\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o de A\u00e7\u00f5es para a Integra\u00e7\u00e3o e a Moderniza\u00e7\u00e3o do Poder Legislativo Brasileiro)", "donor_short": ["IDB", "BRA"], "expenditure": [513989.0, 0.0], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Democratic Governance"}], "subnational": [{"outputID": "00069941", "output_locID": "00069941-1", "name": "Federative Republic of Brazil", "focus_area": "2", "lat": "-10.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00056848", "lon": "-55.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}], "operating_unit": "Brazil", "budget": 776267.0, "iati_op_id": "BR", "inst_descr": "National Execution", "start": "2009-02-18", "operating_unit_id": "BRA", "expenditure": 513989.0, "document_name": [["00056848_BRA09001 Cover Page assinada e or\u00e7amento do PRODOC", "Hoje"], ["https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/BRA/00056848_BRA09001 Cover Page assinada e or\u00e7amento do PRODOC.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/BRA/00056848_Interlegis II vers\u00e3o final 02Jun09.doc"], ["pdf", "doc"], [0, 0]], "project_id": "00056848", "inst_type_id": "10", "operating_unit_website": null, "project_title": "bra/09/001-amplia\u00e7\u00e3o capacidade instucional interlegis"}