{"project_descr": "Reducci\u00f3n y Prevenci\u00f3n de la contaminaci\u00f3n de origen terrestre en el R\u00edo de la Plata y su Frente Mar\u00edtimo mediante la implementaci\u00f3n del Programa de Acci\u00f3n Estrat\u00e9gico de FREPLATA", "fiscal_year": [2013, 2010, 2011, 2012], "end": "2013-12-31", "region_id": "RBLAC", "operating_unit_email": "registry.ar@undp.org", "inst_id": "00085", "outputs": [{"output_id": "00072912", "crs": "41010", "donor_id": ["10003"], "focus_area": "8", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Reducci\u00f3n Contaminaci\u00f3n", "budget": [0.0, 450200.0, 450200.0, 635091.0], "fiscal_year": [2010, 2011, 2012, 2013], "gender_id": "1", "donor_name": ["Global Environment Fund Truste"], "award_id": "00058643", "output_descr": "El programa inicial construy\u00f3 capacidades a trav\u00e9s de diversos sectores e increment\u00f3 la cooperaci\u00f3n binacional a niveles sin precedentes lo que se reflej\u00f3 en un Programa de Acci\u00f3n Estrat\u00e9gico ampliamente respaldado.  Existe ahora una oportunidad para capitalizar estos logros, ya que las dimensiones bilaterales y transectoriales para la reducci\u00f3n de la contaminaci\u00f3n de origen terrestre requieren de esfuerzos coordinados nacionales y bilaterales sostenibles en el tiempo. \r\nEl Proyecto propuesto asignar\u00e1 los recursos GEF de manera estrat\u00e9gica e incremental en cuatro \u00e1reas principales que contribuyen a crear un contexto favorable para la implementaci\u00f3n del Programa de Acci\u00f3n Estrat\u00e9gico o que son altamente catal\u00edticas:  i) se desarrollar\u00e1n modalidades binacionales e inter-jurisdiccionales para la cooperaci\u00f3n y la armonizaci\u00f3n de normas y capacidades para la mitigaci\u00f3n, prevenci\u00f3n y control de la contaminaci\u00f3n; ii) se establecer\u00e1n plataformas innovadoras para incrementar la colaboraci\u00f3n entre los sectores p\u00fablico y privado y por lo tanto el cumplimiento de las regulaciones existentes, mediante enfoques de Producci\u00f3n m\u00e1s Limpia y de Asociaciones P\u00fablico Privadas  que sean receptivos a requerimientos espec\u00edficos  como los de las municipalidades y peque\u00f1as y medianas empresas-, y que tengan gran potencial de replicaci\u00f3n para su escalamiento a todos los sectores industriales; iii) un Programa Binacional de Monitoreo y un Sistema Binacional Integrado de Informaci\u00f3n brindar\u00e1n herramientas de gesti\u00f3n cr\u00edticas para apoyar procesos de toma de decisiones, planificaci\u00f3n e intervenciones t\u00e9cnicas y iv) una serie de proyectos piloto altamente replicables ser\u00e1n implementados y servir\u00e1n como experiencias demostrativas de  para la reducci\u00f3n de la contaminaci\u00f3n de origen industrial y de nuevos enfoques para la mitigaci\u00f3n de la contaminaci\u00f3n mediante sistemas de humedales. Los tres proyectos piloto han sido seleccionados de forma tal de generar un espectro de experiencias demostrativas que permitan reducir/prevenir la contaminaci\u00f3n de origen terrestre puntual y difusa.", "donor_short": ["GEFTrustee"], "expenditure": [23465.0, 179900.0, 273742.0, 273997.0], "crs_descr": "Environmental policy and administrative management", "focus_area_descr": "South-South"}], "subnational": [{"outputID": "00072912", "output_locID": "00072912-1", "name": "Ra?o de Plata", "focus_area": "8", "lat": "-28.36", "type": "RES", "awardID": "00058643", "lon": "-65.17", "precision": "4", "focus_area_descr": "South-South"}], "operating_unit": "Argentina", "budget": 1535491.0, "iati_op_id": "AR", "inst_descr": "Gobierno", "start": "2009-11-18", "operating_unit_id": "ARG", "expenditure": 751104.0, "document_name": [["Prodoc.pdf", "Revisi\u00f3n B.pdf"], ["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/ARG/00058643/Prodoc.pdf", "http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/ARG/00058643/Revisi\u00f3n B.pdf"], ["format", "format"]], "project_id": "00058643", "inst_type_id": "10", "operating_unit_website": "http://www.undp.org.ar/", "project_title": "reducci\u00f3n de la contaminaci\u00f3n del r\u00edo de la plata"}