{"project_descr": "Gesti\u00f3n P\u00fablica para la consolidaci\u00f3n de Pol\u00edticas Sociales", "fiscal_year": [2015, 2012, 2014], "end": "2014-03-31", "region_id": "RBLAC", "operating_unit_email": "registry.py@undp.org", "inst_id": "XM-DAC-41114", "outputs": [{"output_id": "00071020", "crs": "99810", "donor_id": ["10870", "00012"], "disbursement": [], "focus_area": "-", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Unidad T\u00e9cnica Gabinete Social", "budget": [34944.0, 0.0, 0.0], "fiscal_year": [2012, 2014, 2015], "gender_id": "1", "expenditure": [31180.0, 824.0, 24.0], "award_id": "00057472", "output_descr": "Fortalecimiento de mecanismos de coordinaci\u00f3n interinstitucional, nacionales y subnacionales a trav\u00e9z de la Unidad T\u00e9cnica del Gabinete Social.", "donor_short": ["UNDP", "MOFACSPAIN"], "donor_name": ["Voluntary Contributions", "MINISTRY  OF FOREIGN AFFAIRS & COOPERATION OF SPAIN"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "-"}, {"output_id": "00073088", "crs": "99810", "donor_id": ["10870"], "disbursement": [], "focus_area": "-", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Registro \u00danico  Beneficiarios", "budget": [24788.0], "fiscal_year": [2012], "gender_id": "1", "expenditure": [24488.0], "award_id": "00057472", "output_descr": "Capacidad nacional apoyada para la producci\u00f3n de informaci\u00f3n y conocimiento sistem\u00e1tico desde la perspectiva de los Derechos Humanos y del Desarrollo Humano, por medio de la expansi\u00f3n del  Sistema de Informaci\u00f3n y Gesti\u00f3n del Paraguay.", "donor_short": ["MOFACSPAIN"], "donor_name": ["MINISTRY  OF FOREIGN AFFAIRS & COOPERATION OF SPAIN"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "-"}], "subnational": [], "operating_unit": "Paraguay", "budget": 59732.0, "iati_op_id": "PY", "inst_descr": "United Nations Development Programme", "start": "2009-05-19", "operating_unit_id": "PRY", "expenditure": 56516.0, "document_name": [], "project_id": "00057472", "inst_type_id": "40", "operating_unit_website": null, "project_title": "consolidaci\u00f3n de pol\u00edticas sociales"}