{"project_descr": "Le TACC vise \u00e0 renforcer les capacit\u00e9s des r\u00e9gions \u00e0 int\u00e9grer les contraintes climats/carbones dans leur planification \u00e0 long terme", "fiscal_year": [2015, 2012, 2013, 2014], "end": "2015-12-31", "region_id": "RBA", "operating_unit_email": "registry.sn@undp.org ", "inst_id": "02755", "outputs": [{"output_id": "00074641", "crs": "51010", "donor_id": ["00061", "11429", "554433", "10465", "00012", "554434"], "focus_area": "1", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "TACC", "budget": [395922.0, 840679.0, 716703.0, 254870.0], "fiscal_year": [2012, 2013, 2014, 2015], "gender_id": "1", "donor_name": ["GOVERNMENT OF BELGIUM", "Agence wallone  de  l' AIR et", "Agence de  l'environment et de", "Voluntary Contributions", "AGENCIA CATALANA DE COOP AL DE", "Region Phone Alpes France"], "award_id": "00059626", "output_descr": "Renforcement des capacit\u00e9s des R\u00e9gions \u00e0 int\u00e9grer les contraintes climat et carbone dans leur planification \u00e0 long terme du d\u00e9veloppement de leur territoire.", "donor_short": ["BEL", "wallonia", "ADEME", "UNDP", "AGENCIA CA", "RhoneAlpes"], "expenditure": [0.0, 661738.0, 663399.0, 158336.0], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}], "subnational": [{"outputID": "00074641", "output_locID": "00074641-1", "name": "Fatick", "focus_area": "1", "lat": "14.386430", "type": "ADM1", "awardID": "00059626", "lon": "-16.401750", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}], "operating_unit": "Senegal", "budget": 2208174.0, "iati_op_id": "SN", "inst_descr": "National Execution", "start": "2010-03-24", "operating_unit_id": "SEN", "expenditure": 1483473.0, "document_name": [["Project Document - Deliverable Description"], ["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/SEN/DAP TACC version tir\u00e9e.doc"], ["doc"]], "project_id": "00059626", "inst_type_id": "10", "operating_unit_website": "http://www.sn.undp.org/", "project_title": "vers un d\u00e9veloppement local moins \u00e9metteur de ges"}