{"project_descr": "Apoyo al fortalecimiento de la red de protecci\u00f3n y promoci\u00f3n social para la reducci\u00f3n de la pobreza, la vulnerabilidad y las desigualdades", "fiscal_year": [2014, 2013], "end": "2015-12-31", "region_id": "RBLAC", "operating_unit_email": "registry.cl@undp.org", "inst_id": "00584", "outputs": [{"output_id": "00083969", "crs": "15110", "donor_id": ["01682", "00012"], "focus_area": "1", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Fortalecimiento red protecci\u00f3n", "budget": [135000.0, 145510.0], "fiscal_year": [2013, 2014], "gender_id": "1", "donor_name": ["Voluntary Contributions", "CHI-SECRETARIA GENERAL DE LA P"], "award_id": "00069330", "output_descr": "Continuar con la alianza entre el Ministerio de Desarrollo Social (ex Ministerio de Planificaci\u00f3n) y el Programa de las Naciones Unidas para el Desarrollo que han llevado cabo desde el a\u00f1o 2007 al 2012.", "donor_short": ["UNDP", "SEGPRES"], "expenditure": [83394.0, 47255.0], "crs_descr": "Public sector policy and administrative management", "focus_area_descr": "Poverty reduction & MDG achievement"}], "subnational": [{"outputID": "00083969", "output_locID": "00083969-1", "name": "Chile", "focus_area": "1", "lat": "-30", "type": "PCL", "awardID": "00069330", "lon": "-71", "precision": "9", "focus_area_descr": "Poverty reduction & MDG achievement"}], "operating_unit": "Chile", "budget": 280510.0, "iati_op_id": "CL", "inst_descr": "MINISTERIO DE PLANIFICACION Y", "start": "2013-01-01", "operating_unit_id": "CHL", "expenditure": 130649.0, "document_name": [["Red de protecci\u00f3n para la reducci\u00f3n de la pobreza y desigualdades", "undp_cl_operaciones_marco_legal_UNDAF_2011_2014"], ["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/prodoc_83969_firmado.pdf", "http://www.cl.undp.org/content/dam/chile/docs/Doc_legal/undp_cl_operaciones_marco_legal_UNDAF_2011_2014.pdf"]], "project_id": "00069330", "inst_type_id": "10", "operating_unit_website": "http://www.pnud.cl/", "project_title": "fortalecimiento red protecci\u00f3n social"}