{"project_descr": "Programa de Pol\u00edticas P\u00fablicas de Empleo y de Capacitaci\u00f3n", "fiscal_year": [2014], "end": "2015-12-31", "region_id": "RBLAC", "operating_unit_email": "registry.cl@undp.org", "inst_id": "03825", "outputs": [{"output_id": "00083972", "crs": "15110", "donor_id": ["11183", "01682", "00012"], "focus_area": "1", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Pol\u00edticas P\u00fablicas de Empleo y", "budget": [451532.0], "fiscal_year": [2014], "gender_id": "1", "donor_name": ["Voluntary Contributions", "CHI-SECRETARIA GENERAL DE LA P", "CHL-MINISTERIO DEL TRABAJO"], "award_id": "00069332", "output_descr": "El presente proyecto tiene por objetivo fortalecer las capacidades t\u00e9cnicas y acompa\u00f1ar al Ministerio del Trabajo (MINTRAB) en el desarrollo de pol\u00edticas p\u00fablicas.", "donor_short": ["UNDP", "SEGPRES", "MINTRAB"], "expenditure": [262458.0], "crs_descr": "Public sector policy and administrative management", "focus_area_descr": "Poverty reduction & MDG achievement"}], "subnational": [{"outputID": "00083972", "output_locID": "00083972-1", "name": "Chile", "focus_area": "1", "lat": "-30", "type": "PCL", "awardID": "00069332", "lon": "-71", "precision": "9", "focus_area_descr": "Poverty reduction & MDG achievement"}], "operating_unit": "Chile", "budget": 451532.0, "iati_op_id": "CL", "inst_descr": "MINISTERIO DEL TRABAJO", "start": "2013-01-01", "operating_unit_id": "CHL", "expenditure": 262458.0, "document_name": [["Pol\u00edticas P\u00fablicas de Empleo y Capacitaci\u00f3n", "CHL", "undp_cl_operaciones_marco_legal_UNDAF_2011_2014"], ["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/PRODOC MINTRAB 83972 2013-2015 FINAL_con firmas para S.pdf", "http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/IATI/Contract/CHL.xlsx", "http://www.cl.undp.org/content/dam/chile/docs/Doc_legal/undp_cl_operaciones_marco_legal_UNDAF_2011_2014.pdf"]], "project_id": "00069332", "inst_type_id": "10", "operating_unit_website": "http://www.pnud.cl/", "project_title": "pol\u00edticas p\u00fablicas de empleo y de capacitaci\u00f3n"}