{"project_descr": "APPUI A LA MISE EN OEUVRE DU PROGRAMME DE LA REFORME DE LA JUSTICE A S\u00c3O TOME ET PRINCIPE", "fiscal_year": [2018, 2016, 2017, 2012, 2013, 2014, 2015], "end": "2021-12-31", "region_id": "RBA", "operating_unit_email": "registry.st@undp.org", "inst_id": "02881", "outputs": [{"output_id": "00082391", "crs": "51010", "donor_id": ["00225", "10159", "00012"], "disbursement": [], "focus_area": "2", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "REFORME DU PROGRAMME DEJUSTICE", "budget": [74486.0, 100000.0, 202000.0, 150000.0, 100000.0, 70000.0, 76500.0], "fiscal_year": [2016, 2017, 2018, 2012, 2013, 2014, 2015], "gender_id": "1", "expenditure": [68950.0, 501.0, -4660.0, 111749.0, 69948.0, 65891.0, 75819.0], "award_id": "00066180", "output_descr": "APPUI A LA MISE EN \u0152UVRE DU PROGRAMME DE LA REFORME DE LA JUSTICE A S\u00c3O TOME E PR\u00cdNCIPE", "donor_short": ["UNDP", "EUCOMM", "STP"], "donor_name": ["Voluntary Contributions", "EUROPEAN COMMISSION", "GOVERNMENT OF SAO TOME AND PRINCIPE"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Democratic Governance"}], "subnational": [{"outputID": "00082391", "output_locID": "00082391-1", "name": "S\u00e3o Tom\u00e9", "focus_area": "2", "lat": "0.336540", "type": "PPLC", "awardID": "00066180", "lon": "6.727320", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}], "operating_unit": "Sao Tome and Principe", "budget": 772986.0, "iati_op_id": "ST", "inst_descr": "DIR. JUSTI\u00c7A E D. HUMANOS", "start": "2012-01-01", "operating_unit_id": "STP", "expenditure": 388198.0, "document_name": [["PRODOC 00091391&00099832 (JUSTICE)", "PRODOC-CPD2012(00082391)", "ANNUAL WORK OLAN"], ["https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/STP/PRODOC (Stretenghing Capacities - Reform Justice).pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/STP/LOA JUSTICA.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/STP/AWP 00082391 (2015).pdf"], ["pdf", "pdf", "pdf"], [0, 0, 3]], "project_id": "00066180", "inst_type_id": "40", "operating_unit_website": null, "project_title": "programme reforme justice"}