{"project_descr": "Ecuador's Context-assesment and proposal support for National Climate Change Capacity Building Programme", "fiscal_year": [2018, 2017, 2016, 2012, 2013, 2014, 2015], "end": "2018-06-30", "region_id": "RBLAC", "operating_unit_email": "registry.ec@undp.org", "inst_id": "01001", "outputs": [{"output_id": "00105178", "crs": "51010", "donor_id": ["12711", "00280"], "disbursement": [], "focus_area": "1", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "FOCAM Fase II", "budget": [30522.0, 629155.0], "fiscal_year": [2017, 2018], "gender_id": "1", "expenditure": [27468.0, 7880.0], "award_id": "00061982", "output_descr": "Programa de Fomento de Capacidades para la mitigaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico en Ecuador\nFOCAM Fase II", "donor_short": ["EU", "UNDP-FW"], "donor_name": ["EUROPEAN ECONOMIC COMMUNITY", "UNDP Funding Windows"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"output_id": "00083312", "crs": "51010", "donor_id": ["11234", "00117", "00280"], "disbursement": [], "focus_area": "1", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Fomento capacidades mitigacion", "budget": [327346.0, 87461.0, 91629.0, 292878.0, 377517.0, 435491.0], "fiscal_year": [2016, 2017, 2012, 2013, 2014, 2015], "gender_id": "1", "expenditure": [276710.0, 48351.0, 9957.0, 190648.0, 343664.0, 368073.0], "award_id": "00061982", "output_descr": "Programa de Fomento de Capacidades para la mitigaci\u00f3n del cambio clim\u00e1tico en Ecuador", "donor_short": ["GER", "EU", "AusAID"], "donor_name": ["GOVERNMENT OF GERMANY", "EUROPEAN ECONOMIC COMMUNITY", "Australian Agency for International Development (AusAID)"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"output_id": "00096755", "crs": "51010", "donor_id": ["11234", "10159", "00117"], "disbursement": [], "focus_area": "1", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "INDC ACTIVITY PLAN", "budget": [210037.0, 13119.0, 127600.0], "fiscal_year": [2016, 2017, 2015], "gender_id": "1", "expenditure": [208818.0, -2064.0, 73688.0], "award_id": "00061982", "output_descr": "Plan de actividades para la Contribuci\u00f3n Tentativa Nacionalmente Determinada del Ecuador (intended Nationally Determined Contributions - iNDC) en el Marco del Acuerdo de Par\u00eds", "donor_short": ["GER", "EUCOMM", "AusAID"], "donor_name": ["GOVERNMENT OF GERMANY", "EUROPEAN COMMISSION", "Australian Agency for International Development (AusAID)"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"output_id": "00079159", "crs": "51010", "donor_id": ["00280"], "disbursement": [], "focus_area": "1", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Assesment con Climate Change", "budget": [1851.0, 30000.0, 1550.0], "fiscal_year": [2016, 2012, 2013], "gender_id": "1", "expenditure": [1851.0, 26704.0, 1445.0], "award_id": "00061982", "output_descr": "Ecuador Context-assesment for the preparaton of the National Climate Change Capacity Building Programme proposal", "donor_short": ["EU"], "donor_name": ["EUROPEAN ECONOMIC COMMUNITY"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}], "subnational": [{"outputID": "00105178", "output_locID": "00105178-1", "name": "Ecuador", "focus_area": "1", "lat": "-1.250000", "type": "PCLI", "awardID": "00061982", "lon": "-78.250000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00083312", "output_locID": "00083312-1", "name": "Ecuador", "focus_area": "1", "lat": "-1.250000", "type": "PCLI", "awardID": "00061982", "lon": "-78.250000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00096755", "output_locID": "00096755-1", "name": "Ecuador", "focus_area": "1", "lat": "-1.250000", "type": "PCLI", "awardID": "00061982", "lon": "-78.250000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00079159", "output_locID": "00079159-1", "name": "Quito", "focus_area": "1", "lat": "-0.229850", "type": "PPLC", "awardID": "00061982", "lon": "-78.524950", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00079159", "output_locID": "00079159-2", "name": "Quito", "focus_area": "1", "lat": "-0.229850", "type": "PPLC", "awardID": "00061982", "lon": "-78.524950", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}], "operating_unit": "Ecuador", "budget": 2656156.0, "iati_op_id": "EC", "inst_descr": "MINISTERIO DE MEDIO AMBIENTE", "start": "2011-06-10", "operating_unit_id": "ECU", "expenditure": 1583193.0, "document_name": [["00061982_79159 Revisi\u00f3n C registrada", "00061982_ProDoc UE CC firmado", "00061982_Revisi\u00f3n A registrada", "CDR 1T FOCAM 2016 firmado", "CDR FOCAM 2015 firmado", "CDR FOCAM 2T 2016 firmado", "Revision General 2 FOCAM", "revision inicial fase preparatoria", "Revision Inicial FOCAM", "Revision Sustantiva 1 FOCAM", "Revision Sustantiva 2 FOCAM", "CONCURSO No. IC-ADQ-16-029 - Actualizaci\u00f3n y validaci\u00f3n de la informaci\u00f3n t\u00e9cnica para las ?Contribuciones Previstas Determinadas? del Ecuador", "Concurso No. IC-ADQ-16-050 - Inclusi\u00f3n de la tem\u00e1tica de adaptaci\u00f3n al Cambio Clim\u00e1tico en las Contribuciones Previstas Determinadas a Nivel Nacional del Ecuador", "SOLICITUD DE PROPUESTA UNDP/ECU/SdP/ADQ/15/091- ? Servicios especializados para organizar y desarrollar el Evento ?Alianza Clim\u00e1tica?"], ["https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/ECU/00061982_79159 Revisi\u00f3n C registrada.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/ECU/00061982_ProDoc UE CC firmado.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/ECU/00061982_Revisi\u00f3n A registrada.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/ECU/CDR 1T FOCAM 2016 firmado.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/ECU/CDR FOCAM 2015 firmado.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/ECU/CDR FOCAM 2T 2016 firmado.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/ECU/Revision General 2 FOCAM.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/ECU/Revisi\u00f3n A registrada.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/ECU/Revision Inicial FOCAM.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/ECU/Revision Sustantiva 1 FOCAM.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/ECU/Revision Sustantiva 2 FOCAM.pdf", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=28955", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=30265", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=25424"], ["pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "", "", ""], [0, 0, 0, 3, 3, 3, 3, 3, 3, 3, 3, 10, 10, 10]], "project_id": "00061982", "inst_type_id": "10", "operating_unit_website": null, "project_title": "assesment con climate change capacity building"}