{"project_descr": "URU/14/001 Fortalecimiento de la Direcci\u00f3n Nacional de Medio Ambiente\n y de la gesti\u00f3n ambiental del pa\u00eds", "fiscal_year": [2016, 2017, 2018, 2019, 2014, 2015], "end": "2019-03-31", "region_id": "RBLAC", "operating_unit_email": "fouru@undp.org", "inst_id": "03302", "outputs": [{"output_id": "00089694", "crs": "41010", "donor_id": ["01465", "01034"], "disbursement": [], "focus_area": "2", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "URU/14/001 Fortalecimiento de", "budget": [2208159.0, 1867738.0, 669572.0, 36482.0, 530000.0, 2991165.0], "fiscal_year": [2016, 2017, 2018, 2019, 2014, 2015], "gender_id": "1", "expenditure": [308394.0, 0.0, 0.0, 0.0, 353718.0, 885851.0], "award_id": "00079810", "output_descr": "URU/14/001 Fortalecimiento de la Direcci\u00f3n Nacional de Medio Ambiente y de la gesti\u00f3n ambiental del pa\u00eds", "donor_short": ["GOB.URU.", "MVOTMA"], "donor_name": ["URU-GOBIERNO DEL URUGUAY", "URU-MINISTERIO DE VIVIENDA, OR"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Democratic Governance"}], "subnational": [{"outputID": "00089694", "output_locID": "00089694-1", "name": "Montevideo", "focus_area": "2", "lat": "-34.903280", "type": "PPLC", "awardID": "00079810", "lon": "-56.188160", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}], "operating_unit": "Uruguay", "budget": 8303116.0, "iati_op_id": "UY", "inst_descr": "MINISTERIO DE VIVIENDA, ORDENA", "start": "2014-03-12", "operating_unit_id": "URY", "expenditure": 1547963.0, "document_name": [["URU14001C", "URU/14/001D", "undp-uy-undap-2011-2015", "Request for Procurement"], ["https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/URY/U14001C.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/URY/U14001D.pdf", "http://www.uy.undp.org/content/dam/uruguay/docs/marco-legal-uy/undp-uy-undap-2011-2015.pdf", "http://procurement-notices.undp.org/index.cfm"], ["pdf", "pdf", "pdf", ""], [3, 3, 7, 10]], "project_id": "00079810", "inst_type_id": "10", "operating_unit_website": null, "project_title": "uru/14/001 fortalecimiento de la direcci\u00f3n nacional de m"}