{"project_descr": "Contribuir al avance de Colombia hacia el goce de una paz sostenible y duradera, la satisfacci\u00f3n plena de los derechos fundamentales y un desarrollo humano integral con pertinencia cultural.", "fiscal_year": [2017, 2016, 2013, 2014, 2015], "end": "2017-12-31", "region_id": "RBLAC", "operating_unit_email": "fo.col@undp.org", "inst_id": "99999", "outputs": [{"output_id": "00087772", "crs": "74010", "donor_id": ["10159", "00555", "00877", "10216", "00187", "00012", "10870", "00232", "00040", "00248", "01029"], "disbursement": [], "focus_area": "5", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Apoyo Proceso de Paz", "budget": [1007985.0, 96094.0, 85200.0, 1703318.0, 2250789.0], "fiscal_year": [2016, 2017, 2013, 2014, 2015], "gender_id": "1", "expenditure": [962640.0, 47297.0, 49639.0, 1014247.0, 1845504.0], "award_id": "00076307", "output_descr": "1. Se ha ampliado la participaci\u00f3n social en el desarrollo del proceso de di\u00e1logo para el fin del conflicto y se ha contribuido a la implementaci\u00f3n de los acuerdos derivados del mismo", "donor_short": ["UNDP", "UNHCR", "NOR", "SWI", "UKM", "SIDA", "DNP", "GOB.META", "EUCOMM", "AECI", "MOFACSPAIN"], "donor_name": ["Voluntary Contributions", "UN HIGH COMMISSIONER FOR REFUGEES", "GOVERNMENT OF NORWAY", "GOVERNMENT OF SWITZERLAND", "GOVERNMENT OF UNITED KINGDOM", "SWEDISH INTERNATIONAL DEVELOPMENT COOPER", "COL-DEPARTAMENTO NACIONAL DE P", "COL-GOBRENACION DEL META", "EUROPEAN COMMISSION", "AGENCIA ESPANOLA DE COOPERACION INTERNACIONAL", "MINISTRY  OF FOREIGN AFFAIRS & COOPERATION OF SPAIN"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}, {"output_id": "00087773", "crs": "23010", "donor_id": ["10159", "00555", "10216", "00187", "01338", "00313", "00012", "01356"], "disbursement": [], "focus_area": "1", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Desarrollo Territorial", "budget": [2146488.0, 473284.0, 834538.0, 2035563.0], "fiscal_year": [2016, 2017, 2014, 2015], "gender_id": "1", "expenditure": [1924326.0, 332343.0, 657179.0, 1630780.0], "award_id": "00076307", "output_descr": "2. Se ha aumentado el nivel de desarrollo territorial sostenible asegurando el respeto de las identidades regionales, \u00e9tnicas y poblacionales.", "donor_short": ["UNDP", "NOR", "IGP", "SIDA", "MINAGRICUL", "MININTERIO", "EUCOMM", "AECI"], "donor_name": ["Voluntary Contributions", "GOVERNMENT OF NORWAY", "INCOME GENERATED FROM PROJECTS", "SWEDISH INTERNATIONAL DEVELOPMENT COOPER", "COL-MINISTERIO DE AGRICULTURA", "COL-MINISTERIO DEL INTERIOR", "EUROPEAN COMMISSION", "AGENCIA ESPANOLA DE COOPERACION INTERNACIONAL"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"output_id": "00087774", "crs": "15160", "donor_id": ["12782", "10465", "12505", "10309", "10159", "00555", "10216", "00187", "00012", "10870", "00248", "01356", "01029"], "disbursement": [], "focus_area": "2", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Gobernabilidad y DDHH", "budget": [1588843.0, 426105.0, 0.0, 1713770.0, 3438020.0], "fiscal_year": [2016, 2017, 2013, 2014, 2015], "gender_id": "1", "expenditure": [1426022.0, 336760.0, 0.0, 926329.0, 2693790.0], "award_id": "00076307", "output_descr": "Se han fortalecido las capacidades institucionales y de la sociedad civil para responder y a los desaf\u00edos de la construcci\u00f3n de paz, la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de los DDHH, la reconciliaci\u00f3n nacional y la gobernabilidad democr\u00e1tica.", "donor_short": ["UNDP", "NOR", "UKM", "SIDA", "GOB.META", "MININTERIO", "EUCOMM", "AECI", "GOBNARION", "AGENCIA CA", "MOFACSPAIN", "SJ GUAVIAR"], "donor_name": ["Voluntary Contributions", "GOVERNMENT OF NORWAY", "GOVERNMENT OF UNITED KINGDOM", "SWEDISH INTERNATIONAL DEVELOPMENT COOPER", "COL-GOBRENACION DEL META", "COL-MINISTERIO DEL INTERIOR", "EUROPEAN COMMISSION", "AGENCIA ESPANOLA DE COOPERACION INTERNACIONAL", "GOBERNACION DE NARINO", "AGENCIA CATALANA DE COOP AL DE", "MINISTRY  OF FOREIGN AFFAIRS & COOPERATION OF SPAIN", "COL-ALCALDIA SAN JOSE DEL GUAVIARE", "COL-ALC EL RETORNO GUAVIARE"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Democratic Governance"}, {"output_id": "00087775", "crs": "73010", "donor_id": ["00603", "10465", "10309", "10159", "00612", "00877", "10216", "00187", "00012", "00555", "10870", "01356", "01029"], "disbursement": [], "focus_area": "6", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Cultura de Paz", "budget": [1575929.0, 345639.0, 0.0, 1041397.0, 2485620.0], "fiscal_year": [2016, 2017, 2013, 2014, 2015], "gender_id": "1", "expenditure": [1373732.0, 292591.0, 0.0, 812870.0, 1999404.0], "award_id": "00076307", "output_descr": "4. Se han fortalecido las capacidades del Estado y de la sociedad civil colombiana para transformar la cultura de violencia por una cultura de paz, convivencia pac\u00edfica y reconciliaci\u00f3n", "donor_short": ["UNDP", "NOR", "SIDA", "ALC.CALI", "ALC.PASTO", "DNP", "GOB.META", "MININTERIO", "EUCOMM", "AECI", "GOBNARION", "AGENCIA CA", "MOFACSPAIN"], "donor_name": ["Voluntary Contributions", "GOVERNMENT OF NORWAY", "SWEDISH INTERNATIONAL DEVELOPMENT COOPER", "COL-ALCALDIA SANTIAGO DE CALI", "COL-ALCALDIA DE PASTO", "COL-DEPARTAMENTO NACIONAL DE P", "COL-GOBRENACION DEL META", "COL-MINISTERIO DEL INTERIOR", "EUROPEAN COMMISSION", "AGENCIA ESPANOLA DE COOPERACION INTERNACIONAL", "GOBERNACION DE NARINO", "AGENCIA CATALANA DE COOP AL DE", "MINISTRY  OF FOREIGN AFFAIRS & COOPERATION OF SPAIN"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Crisis Prevention & Recovery"}], "subnational": [{"outputID": "00087772", "output_locID": "00087772-1", "name": "Departamento de Norte de Santander", "focus_area": "5", "lat": "8.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-73.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}, {"outputID": "00087772", "output_locID": "00087772-2", "name": "Departamento de Nari\u00f1o", "focus_area": "5", "lat": "1.500000", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-78.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}, {"outputID": "00087772", "output_locID": "00087772-3", "name": "Departamento del Meta", "focus_area": "5", "lat": "3.500000", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-73.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}, {"outputID": "00087772", "output_locID": "00087772-4", "name": "Departamento del Guaviare", "focus_area": "5", "lat": "1.916670", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-72.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}, {"outputID": "00087772", "output_locID": "00087772-5", "name": "Departamento de C\u00f3rdoba", "focus_area": "5", "lat": "8.333330", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-75.666670", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}, {"outputID": "00087772", "output_locID": "00087772-6", "name": "Departamento del Choc\u00f3", "focus_area": "5", "lat": "6.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-77.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}, {"outputID": "00087772", "output_locID": "00087772-7", "name": "Departamento del Cauca", "focus_area": "5", "lat": "2.500000", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-76.833330", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}, {"outputID": "00087772", "output_locID": "00087772-8", "name": "Departamento del Caquet\u00e1", "focus_area": "5", "lat": "0.750000", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-74.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}, {"outputID": "00087772", "output_locID": "00087772-9", "name": "Antioquia", "focus_area": "5", "lat": "7.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-75.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Climate Change & Disaster Resilience"}, {"outputID": "00087773", "output_locID": "00087773-1", "name": "Departamento de Tolima", "focus_area": "1", "lat": "4.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-75.250000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00087773", "output_locID": "00087773-2", "name": "Departamento de Norte de Santander", "focus_area": "1", "lat": "8.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-73.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00087773", "output_locID": "00087773-3", "name": "Departamento de Nari\u00f1o", "focus_area": "1", "lat": "1.500000", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-78.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00087773", "output_locID": "00087773-4", "name": "Departamento del Meta", "focus_area": "1", "lat": "3.500000", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-73.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00087773", "output_locID": "00087773-5", "name": "Departamento de C\u00f3rdoba", "focus_area": "1", "lat": "8.333330", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-75.666670", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00087773", "output_locID": "00087773-6", "name": "Departamento del Caquet\u00e1", "focus_area": "1", "lat": "0.750000", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-74.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00087773", "output_locID": "00087773-7", "name": "Departamento de Arauca", "focus_area": "1", "lat": "6.666670", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-71.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00087773", "output_locID": "00087773-8", "name": "Antioquia", "focus_area": "1", "lat": "7.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-75.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}, {"outputID": "00087774", "output_locID": "00087774-1", "name": "Departamento de Nari\u00f1o", "focus_area": "2", "lat": "1.500000", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-78.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}, {"outputID": "00087774", "output_locID": "00087774-2", "name": "Departamento del Meta", "focus_area": "2", "lat": "3.500000", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-73.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}, {"outputID": "00087774", "output_locID": "00087774-3", "name": "Departamento del Guaviare", "focus_area": "2", "lat": "1.916670", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-72.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}, {"outputID": "00087774", "output_locID": "00087774-4", "name": "Departamento de C\u00f3rdoba", "focus_area": "2", "lat": "8.333330", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-75.666670", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}, {"outputID": "00087774", "output_locID": "00087774-5", "name": "Departamento del Cauca", "focus_area": "2", "lat": "2.500000", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-76.833330", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}, {"outputID": "00087774", "output_locID": "00087774-6", "name": "Departamento del Caquet\u00e1", "focus_area": "2", "lat": "0.750000", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-74.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}, {"outputID": "00087774", "output_locID": "00087774-7", "name": "Departamento de Arauca", "focus_area": "2", "lat": "6.666670", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-71.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Democratic Governance"}, {"outputID": "00087775", "output_locID": "00087775-1", "name": "Departamento de Norte de Santander", "focus_area": "6", "lat": "8.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-73.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Crisis Prevention & Recovery"}, {"outputID": "00087775", "output_locID": "00087775-2", "name": "Departamento de Nari\u00f1o", "focus_area": "6", "lat": "1.500000", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-78.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Crisis Prevention & Recovery"}, {"outputID": "00087775", "output_locID": "00087775-3", "name": "Departamento de C\u00f3rdoba", "focus_area": "6", "lat": "8.333330", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-75.666670", "precision": "1", "focus_area_descr": "Crisis Prevention & Recovery"}, {"outputID": "00087775", "output_locID": "00087775-4", "name": "Departamento del Cauca", "focus_area": "6", "lat": "2.500000", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-76.833330", "precision": "1", "focus_area_descr": "Crisis Prevention & Recovery"}, {"outputID": "00087775", "output_locID": "00087775-5", "name": "Antioquia", "focus_area": "6", "lat": "7.000000", "type": "ADM1", "awardID": "00076307", "lon": "-75.500000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Crisis Prevention & Recovery"}], "operating_unit": "Colombia", "budget": 23248582.0, "iati_op_id": "CO", "inst_descr": "United Nations Development Programme", "start": "2013-09-24", "operating_unit_id": "COL", "expenditure": 18325453.0, "document_name": [["Alianzas Territoriales para la Paz", "CDR 2014 - 76307", "CDR 2015 - Q1", "CDR 2015 - Q3 definitivo - FIRMADO", "CDR2015FINAL-00076307", "CDR2015Q2-00076307", "PAT 2014", "PAT 2015", "Evaluaci\u00f3n Final Proyecto Caqueta resiliente y Construcci\u00f3n de paz", "Informe de avance UE", "Informe Acuerdo PNUD Alcald\u00eda de Cali enero 2017", "Informe Convenio UK  PNUD 2015", "Informe tercer trimestre Convenio UK", "Informe trimestral UK", "Quarterly Monitoring Report feb 2017", "Quarterly Monitoring Report UK nov 2016", "2015-0332 \"Consultor(a) en formaci\u00f3n Reglas del Juego a mujeres potenciales candidatas a las elecciones locales de octubre 25 de 2015\"", "2015-0333 \"Consultor(a) en formaci\u00f3n Marketing Pol\u00edtico a mujeres potenciales candidatas a las elecciones locales de octubre 25 de 2015\"", "2015-0851 \"Dise\u00f1o de una herramienta de medici\u00f3n de la transparencia y la integridad de su proceso de gesti\u00f3n, centrado en la indagaci\u00f3n de los dise\u00f1os formales y las pr\u00e1cticas de gesti\u00f3n\"", "2015-1077 \"Dise\u00f1o de una herramienta de medici\u00f3n de la transparencia y la integridad del proceso de gesti\u00f3n de las Organizaciones Pol\u00edticas en Colombia.\"", "2016-0384 Apoyo a la Federaci\u00f3n Nacional de Personer\u00edas en la formulaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de proyectos", "PROCESO 2015-0075 Consultor Procesos de Formaci\u00f3n y Construcci\u00f3n de Paz", "PROCESO 2015-0081 Consultor para la Estrategia de Comunicaci\u00f3n Regional", "PROCESO 2015-0083 Consultor Cartograf\u00eda Social en Choc\u00f3", "PROCESO 2015-0144 MONITOR TRANSPARENCIA PNUD AGENDA DE PAZ NARI\u00d1O - CAMPA\u00d1A RESPIRA PAZ NARI\u00d1O, CAUCA Y PUTUMAYO", "PROCESO 2015-0184 Dise\u00f1o de l\u00ednea gr\u00e1fica, edici\u00f3n, correcci\u00f3n de estilo, diagramaci\u00f3n e impresi\u00f3n de la publicaci\u00f3n titulada: Herramienta para construir un programa de gobierno.", "PROCESO 2015-0364 Profesional de territorializaci\u00f3n de la Estrategia Nacional de Garant\u00eda de los Derechos Humanos 2014-2034, para (Sincelejo, Montes de Mar\u00eda) con la posibilidad de desplazamiento a otras ciudades y municipios que cubren la regi\u00f3n.", "PROCESO 2015-0365 Profesional de territorializaci\u00f3n de la Estrategia Nacional de Garant\u00eda de los Derechos Humanos 2014-2034, para ( C\u00facuta, Norte de Santander ) con la posibilidad de desplazamiento a otras ciudades y municipios que cubren la regi\u00f3n.", "PROCESO 2015-0366 Profesional de territorializaci\u00f3n de la Estrategia Nacional de Garant\u00eda de los Derechos Humanos 2014-2034, para ( Tumaco, Pac\u00edfico Sur ) con la posibilidad de desplazamiento a otras ciudades y municipios que cubren la regi\u00f3n.", "PROCESO 2015-0436 Experto en comunicaci\u00f3n estrat\u00e9gica en contextos de procesos de paz y alistamiento para el postconflicto.", "PROCESO 2015-0451 Adquisici\u00f3n de muebles de oficina para las Personer\u00edas Municipales de Tib\u00fa, Suarez y para FENALPER.", "PROCESO 2015-0509 Adquisici\u00f3n de Equipos de C\u00f3mputo Port\u00e1tiles.", "PROCESO 2015-0663 Construcci\u00f3n de L\u00ednea de base.", "PROCESO 2015-0800 DISE\u00d1AR UNA PROPUESTA DE SISTEMA DE INFORMACION PARA FENALPER Y LAS PERSONERIAS MUNICIPALES ORIENTADO A VISIBILIZAR SU LABOR, CONSOLIDAR REPORTES EN ATENCION Y GESTION QUE GARANTICEN EL GOCE EFECTIVO DE DERECHOS EN LOS MUNICIPIOS", "PROCESO 2015-0982 Evaluaci\u00f3n general de las campa\u00f1as del proceso electoral de 2015 que indague aspectos del sistema pol\u00edtico-electoral y la financiaci\u00f3n y gastos de campa\u00f1a por las candidaturas de autorid ades locales.", "PROCESO 2016-0142 Planeaci\u00f3n, dise\u00f1o, creaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de la estrategia de redes sociales y medios de comunicaci\u00f3n masivos de RECON: PAZ EN MOVIMIENTO, iniciativa y evento organizado por la Federaci\u00f3n Nacional de Personeros ?FENALPER-.", "PROCESO 2016-0501 Banco de Proyectos para las Administraciones Municipales de La Monta\u00f1ita, El Paujil, Cartagena del Chaira, El Doncello, Puerto Rico y San Vicente del Cagu\u00e1n.", "Proceso No. 20150107 Consultor/a para elaborar un documento de identificaci\u00f3n de mecanismos de fortalecimiento de la participaci\u00f3n ciudadana en municipios afectados por el conflicto", "Proceso No. 2015-0367 Profesional de territorializaci\u00f3n de la Estrategia Nacional de Garant\u00eda de los Derechos Humanos 2014-2034, para la ciudad (Cali, Valle del Cauca) con la posibilidad de desplazamiento a otras ciudades y municipios que cubren la regi\u00f3", "Proceso No. 2015-0686 - Consultor(a) para la elaboraci\u00f3n un documento comparado, anal\u00edtico y propositivo de la organizaci\u00f3n electoral en Colombia que contemple una revisi\u00f3n internacional de organismos supremos electorales.", "Proceso No. 20150939 - onsultor\u00eda para la coordinaci\u00f3n general (t\u00e9cnica) de la construcci\u00f3n de la Pol\u00edtica P\u00fablica de Mujeres de San Jos\u00e9 del Guaviare."], ["https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/COL/00076307 13012014 PRODOC Programa de Paz.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/COL/CDR 2014 - 76307 - definitivo - FIRMADO.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/COL/CDR 2015 - Q1 definitivo FIRMADO.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/COL/CDR 2015 - Q3 definitivo - FIRMADO.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/COL/2015FINAL-00076307.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/COL/2015Q2-00076307.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/COL/Formato PAT_ATP_2014 (VF).xlsx", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/COL/17042015_PAT 2015_CCN VF.xlsx", "https://erc.undp.org/evaluation/evaluations/detail/9258", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/COL/26112015_IF_Avance_UE.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/COL/Informe Acuerdo PNUD- Alcald\u00eda de Cali enero 2017.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/COL/Informe Convenio UK - PNUD 2015.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/COL/IF_III Trim_UK.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/COL/IF_I Trim UK_2015.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/COL/Quarterly Monitoring Report feb 2017.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/COL/Quarterly Monitoring Report UK nov 2016.pdf", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=22051", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=22052", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=25496", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=27191", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=30986", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=20887", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=20888", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=20889", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=22054", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=21054", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=22179", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=22182", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=22183", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=22460", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=22420", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=22859", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=24310", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=25359", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=26381", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=28660", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=31875", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=20964", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=22184", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=24158", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=25851"], ["pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "xlsx", "xlsx", "", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", "", ""], [0, 3, 3, 3, 3, 3, 3, 3, 5, 6, 6, 6, 6, 6, 6, 6, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10, 10]], "project_id": "00076307", "inst_type_id": "40", "operating_unit_website": null, "project_title": "alianzas territoriales para la paz"}