{"budget":[3263435.0],"document_name":[["BRA-13-016 - ANEXOS - I- III e IV- An\u00e1lise Risco-Matriz L\u00f3gica-Plano de trabalho","BRA-13-016 - Plano de trabalho Geral 2014 a 2016","BRA/13/016 Popula\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas e/ou vulner\u00e1veis SUS"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/BRA/BRA-13-016 - ANEXOS - I- III e IV- An\u00e1lise Risco-Matriz L\u00f3gica-Plano de trabalho 24 1.xls","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/BRA/BRA-13-016 - Plano de trabalho Geral 2014 a 2016.xls","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/BRA/Prodoc PNUD BRA13016 24062013 - final.doc"]],"end":"2016-12-31","expenditure":[0.0],"fiscal_year":["2014"],"iati_op_id":"BR","inst_descr":"National Execution","inst_id":"00427","inst_type_id":"10","operating_unit":"Brazil","operating_unit_email":"faleconosco@undp.org","operating_unit_id":"BRA","operating_unit_website":"http://www.pnud.org.br/","outputs":[{"award_id":"00078829","budget":[3263435.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_id":["11587"],"donor_name":["Ministerio da Saude"],"donor_short":["MS"],"expenditure":[0.0],"fiscal_year":["2014"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"O Projeto tem como objetivo contribuir com a melhoria da aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade das popula\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas e/ou em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social no Brasil, articulando o direito \u00e0 sa\u00fade no contexto dos direitos humanos, e com foco no desenvolvimento de tecnologias/dispositivos de aprimoramento da inclus\u00e3o dessas popula\u00e7\u00f5es nas Redes de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade do SUS.","output_id":"00088907","output_title":"BRA/13/016 Popul. estrat\u00e9g SUS"}],"project_descr":"Desenvolvimento de dispositivos para inclus\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o de popula\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas e/ou vulner\u00e1veis nas redes de aten\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade do SUS.","project_id":"00078829","project_title":"BRA/13/016 Popula\u00e7\u00f5es estrat\u00e9gicas e/ou vulner\u00e1veis SUS","region_id":"RBLAC","start":"2013-11-01","subnational":[]}