{"project_descr": "Fortalecimiento de las capacidades de coordinaci\u00f3n de la Oficina Nacional de Di\u00e1logo de la Presidencia del Consejo de Ministros para el dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de una pol\u00edtica p\u00fablica. PRO-DIALOGO.", "fiscal_year": [2018, 2016, 2017, 2013, 2014, 2015], "end": "2018-06-30", "region_id": "RBLAC", "operating_unit_email": "fo.per@undp.org", "inst_id": "03769", "outputs": [{"output_id": "00085659", "crs": "74010", "donor_id": ["01573", "00194"], "disbursement": [], "focus_area": "5", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Oficina Nacional de Di\u00e1logo y", "budget": [924260.0, 839520.0, 77900.0, 675891.0, 1105552.0, 1165795.0], "fiscal_year": [2016, 2017, 2018, 2013, 2014, 2015], "gender_id": "1", "expenditure": [924027.0, 761621.0, 0.0, 675891.0, 1105552.0, 1158617.0], "award_id": "00072590", "output_descr": "Bajo la rector\u00eda de la ONDS las instituciones del Gobierno Nacional, GGRR y GGLL utilizan el di\u00e1logo democr\u00e1tico, con participaci\u00f3n de la sociedad civil, organizaciones de mujeres y el sector privado para la gesti\u00f3n y resoluci\u00f3n de conflictos.", "donor_short": ["PER", "PCM"], "donor_name": ["GOVERNMENT OF PERU", "PER-PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Risk Reduction"}], "subnational": [{"outputID": "00085659", "output_locID": "00085659-1", "name": "Lima", "focus_area": "5", "lat": "-12.043180", "type": "PPLC", "awardID": "00072590", "lon": "-77.028240", "precision": "1", "focus_area_descr": "Risk Reduction"}], "operating_unit": "Peru", "budget": 4788918.0, "iati_op_id": "PE", "inst_descr": "Presidencia Consejo de Ministr", "start": "2013-02-18", "operating_unit_id": "PER", "expenditure": 4625708.0, "document_name": [["PRODOC", "AWP 2013", "AWP 2014", "AWP 2015", "Informe anual 2015", "Informe II semestre ONDS 2016", "Informe semestral 2017", "Informe semestral ONDS 2016", "Reporte Anual 2017 72590", "PNUD/IC-022/2018 Especialista para realizar la evaluaci\u00f3n final del proyecto Fortalecimiento de las Capacidades de Coordinaci\u00f3n de la Oficina Nacional de Dialogo de la Presidencia del Consejo de Ministros", "Plan de Trabajo 2016"], ["https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/PER/PRODOC ONDS PCM.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/PER/Award 72590 - 85659_PRODIALOGO_AWP 2013.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/PER/Award 72590 - 85659_PRODIALOGO_AWP 2014.PDF", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/PER/Award 72590 - 85659_PRODIALOGO_AWP 2015.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/PER/Pro dialogo ONDS.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/PER/Informe II semestre ONDS 2016.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/PER/Informe semestral 2017.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/PER/Informe Semestral 2016 ONDS.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/PER/Reporte Anual 72590 2017.pdf", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=43721", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/PER/Plan de Trabajo 2016 72590.pdf"], ["pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "", "pdf"], [0, 3, 3, 3, 6, 6, 6, 6, 6, 10, 0]], "project_id": "00072590", "inst_type_id": "10", "operating_unit_website": null, "project_title": "fortalecim. de las capacidades ofic. nac. de dialogo pcm"}