{"budget":[9504889.0],"document_name":[],"end":"2016-12-31","expenditure":[3139.0],"fiscal_year":["2014"],"iati_op_id":"CO","inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_id":"40","operating_unit":"Colombia","operating_unit_email":"fo.col@undp.org","operating_unit_id":"COL","operating_unit_website":"http://www.pnud.org.co/","outputs":[{"award_id":"00077717","budget":[5488222.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_id":["00595","00602","00604","01373","11081","11893","11898","11983"],"donor_name":["COL-ALCALDIA DE SANTA MARTA","COL-ALCALDIA DE BARRANQUILLA","COL-ALCALDIA  MAYOR DE CARTAGE","COL-MINISTERIO DE TRABAJO Y SE","ALCALDIA MAYOR DE TUNJA","Departamento para la Prosperid","Ministerio de Comercio, Indust",null],"donor_short":["ALC STA MA","ALC.BQILLA","ALC.CGENA","MINTRABAJO","ALCALTUNJA","DPS","DPS"],"expenditure":[3013.0],"fiscal_year":["2014"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"Fortalecidas las capacidades nacionales y locales para el Desarrollo Econ\u00f3mico Incluyente en el \u00e1mbito urbano","output_id":"00088328","output_title":"DEI URBANO"},{"award_id":"00077717","budget":[4016667.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_id":["01373"],"donor_name":["COL-MINISTERIO DE TRABAJO Y SE"],"donor_short":["MINTRABAJO"],"expenditure":[126.0],"fiscal_year":["2014"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"Fortalecidas las capacidades nacionales y locales para el Desarrollo Econ\u00f3mico Incluyente en el \u00e1mbito rural","output_id":"00088329","output_title":"DEI RURAL"}],"project_descr":"El proyecto Desarrollo Econ\u00f3mico Incluyente Urbano tiene como objetivo potenciar las capacidades de la poblaci\u00f3n en situaci\u00f3n de pobreza y vulnerabilidad y v\u00edctima del conflicto armado,","project_id":"00077717","project_title":"Desarrollo Econ\u00f3mico Incluyente Urbano-Rural","region_id":"RBLAC","start":"2014-01-01","subnational":[]}