{"budget":[1575000.0],"document_name":[["BRA/13/017 - Prote\u00e7\u00e3o Integral dos Direitos de Crian\u00e7as e Adolescentes Fortalecida","BRA/13/017 - Prote\u00e7\u00e3o Integral dos Direitos de Crian\u00e7as e Adolescentes Fortalecida","BRA/13/017 - Prote\u00e7\u00e3o Integral dos Direitos de Crian\u00e7as e Adolescentes Fortalecida","BRA/13/017 - Prote\u00e7\u00e3o Integral dos Direitos de Crian\u00e7as e Adolescentes Fortalecida","BRA/13/017 - Prote\u00e7\u00e3o Integral dos Direitos de Crian\u00e7as e Adolescentes Fortalecida","BRA/13/017 - Prote\u00e7\u00e3o Integral dos Direitos de Crian\u00e7as e Adolescentes Fortalecida","BRA/13/017 - Prote\u00e7\u00e3o Integral dos Direitos de Crian\u00e7as e Adolescentes Fortalecida","Budget","Contract"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/BRA/Matriz_Consultores_14Nov2013.xls","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/BRA/Matriz_Consultores_27Dez2013.xls","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/BRA/Of\u00edcio 8-CGCM-ABC Aprova\u00e7\u00e3o Projeto BRA13017.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/BRA/Plano de Trabalho_14Nov2013.xls","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/BRA/PlanodeTrabalho_20Dez2013.xls","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/BRA/PRODOC_PNUD_14Nov2013.doc","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/BRA/PRODOC_PNUD_20Dez2013.doc","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/IATI/Budget.xlsx","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/IATI/Contract.xlsx"]],"end":"2016-12-31","expenditure":[0.0],"fiscal_year":["2014"],"iati_op_id":"BR","inst_descr":"National Execution","inst_id":"00427","inst_type_id":"10","operating_unit":"Brazil","operating_unit_email":"faleconosco@undp.org","operating_unit_id":"BRA","operating_unit_website":"http://www.pnud.org.br/","outputs":[{"award_id":"00078766","budget":[1575000.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_id":["54412"],"donor_name":["BRA-SECRETARIA DIRETOS HUMANOS"],"donor_short":["SDH"],"expenditure":[0.0],"fiscal_year":["2014"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"O projeto tem como objetivo o desenvolvimento de subs\u00eddios voltados ao fortalecimento da prote\u00e7\u00e3o integral dos direitos de crian\u00e7as e adolescentes no pa\u00eds.","output_id":"00088869","output_title":"BRA/13/017 - Prote\u00e7\u00e3o Integral"}],"project_descr":"BRA/13/017 - Prote\u00e7\u00e3o Integral dos Direitos de Crian\u00e7as e Adolescentes Fortalecida","project_id":"00078766","project_title":"BRA/13/017 Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos Crian\u00e7as e Adol Fortale","region_id":"RBLAC","start":"2014-01-13","subnational":[{"awardID":"00078766","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00088869","output_locID":"00088869-1","precision":"9","type":"PCL"}]}