{"project_descr": "Modelo de cuidado y atenci\u00f3n inclusivo para ni\u00f1os y ni\u00f1as con discapacidad en el marco del Programa de Estancias Infantiles", "fiscal_year": [2017, 2016, 2015], "end": "2017-06-30", "region_id": "RBLAC", "operating_unit_email": "registry.mx@undp.org", "inst_id": "02055", "outputs": [{"output_id": "00092776", "crs": "16010", "donor_id": ["11924"], "disbursement": [], "focus_area": "1", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Inclusi\u00f3n_Estancias Infantiles", "budget": [66433.0, 68303.0, 68993.0], "fiscal_year": [2016, 2017, 2015], "gender_id": "1", "expenditure": [62208.0, 8599.0, 40264.0], "award_id": "00085008", "output_descr": "Integral model of inclusive attention and care for children with minor and moderate disabilities in Early Childcare Facilities", "donor_short": ["UNDP(JPAA)"], "donor_name": ["MPTF/JP_UN PART RIGHTS DISAB"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}], "subnational": [], "operating_unit": "Mexico", "budget": 203729.0, "iati_op_id": "MX", "inst_descr": "SECRETARIA DE DESARROLLO SOCIA", "start": "2015-06-02", "operating_unit_id": "MEX", "expenditure": 111071.0, "document_name": [["Convocatoria_PAC", "Minuta PREPAC", "Control de Firmas", "Advanced authorization", "Comunicaciones Sede", "GMS", "Plan de Adquisiciones Estancias Infantiles_00092776", "plan de trabajo", "CDR_3Q_2015_00092776", "Revisi\u00f3n de junio 2016_010092776", "Revisi\u00f3n mejor estimado 20162017_00092776", "P 1 INFORME DIAGNOSTICO  TIPOS y GRADOS de DISCAPACIDAD EN EL PEI", "000092776_Plan de trabajo_2017", "Informe anual_00092776", "Informe anual", "1er trimestre 00092776", "2do Trimestre 00092776", "Informe trimestral_3Q_2016_00092776", "00092776_Informe_4Q_2016", "Plan de adquisiciones_ 2016_ 0092776", "Info_Trim_3Q_2015_00092776", "Informe 4Q_2015_00092776", "Informe Anual_2015_00092776", "Acuerdo Sede", "Inclusi\\xF3n ni\\xF1os/as con discapacidad en Estancias Infan", "Inclusi\\xF3n ni\\xF1os/as con discapacidad en Estancias Infan"], ["https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/Convocatoria_PAC .pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/Minuta PREPAC .pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/Control de Firmas .pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/Advanced authorization.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/Comunicaciones Sede .pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/GMS .pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/Plan de Adquisiciones Estancias Infantiles_00092776.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/plan de trabajo .pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/CDR_3Q_2015_00092776.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/Revisi\u00f3n de junio 2016_010092776.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/Revisi\u00f3n mejor estimado 2016-2017_00092776.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/P 1 INFORME DIAGNOSTICO - TIPOS y GRADOS de DISCAPACIDAD EN EL PEI.PDF", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/000092776_Plan de trabajo_2017.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/Informe anual_00092776.PDF", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/00092776_Informe Anual_2016.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/1er trimestre 00092776.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/2do Trimestre 00092776.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/Informe trimestral_3Q_2016_00092776.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/00092776_Informe_4Q_2016.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/Plan de adquisiciones_ 2016_ 0092776.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/Info_Trim_3Q_2015_00092776.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/Informe 4Q_2015_00092776.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/Informe Anual_2015_00092776.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/Acuerdo Sede .pdf", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=24390", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=24422"], ["pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "", ""], [0, 0, 0, 0, 0, 3, 3, 3, 3, 3, 3, 5, 5, 5, 5, 5, 5, 5, 5, 5, 6, 6, 6, 7, 10, 10]], "project_id": "00085008", "inst_type_id": "10", "operating_unit_website": null, "project_title": "inclusi\u00f3n ni\u00f1os/as con discapacidad en estancias infan"}