{"project_descr": "Apoyo a instituciones del Estado y  alianzas con sociedad civil para consolidar y promover el ejercicio de los derechos de las v\u00edctimas del enfrentamiento armado interno (EAI) a la verdad, la justicia, la reparaci\u00f3n, y las medidas de no-repetici\u00f3n.", "fiscal_year": [2017, 2016, 2015], "end": "2018-12-31", "region_id": "RBLAC", "operating_unit_email": "pnud.gt@undp.org", "inst_id": "99999", "outputs": [{"output_id": "00094774", "crs": "15130", "donor_id": ["10565", "00555"], "disbursement": [], "focus_area": "3", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Verdad", "budget": [221422.0, 66036.0, 174296.0], "fiscal_year": [2016, 2017, 2015], "gender_id": "1", "expenditure": [193572.0, 64753.0, 171656.0], "award_id": "00087881", "output_descr": "Ejercicio del derecho de las v\u00edctimas del EAI a la verdad, fortalecido.", "donor_short": ["SIDA", "CUB-GOBVAS"], "donor_name": ["SWEDISH INTERNATIONAL DEVELOPMENT COOPER", "GOBIERNO VASCO"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}, {"output_id": "00094776", "crs": "15130", "donor_id": ["00231", "00555"], "disbursement": [], "focus_area": "3", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Justicia", "budget": [247008.0, 109664.0, 260523.0], "fiscal_year": [2016, 2017, 2015], "gender_id": "1", "expenditure": [235344.0, 487810.0, 242949.0], "award_id": "00087881", "output_descr": "Ejercicio del derecho de las victimas del EAI a la justicia, fortalecido.", "donor_short": ["SWE", "SIDA"], "donor_name": ["GOVERNMENT OF SWEDEN", "SWEDISH INTERNATIONAL DEVELOPMENT COOPER"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}, {"output_id": "00094777", "crs": "15130", "donor_id": ["00012", "00555"], "disbursement": [], "focus_area": "3", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Reparaci\u00f3n", "budget": [225202.0, 110580.0, 156456.0], "fiscal_year": [2016, 2017, 2015], "gender_id": "1", "expenditure": [213555.0, 215217.0, 156431.0], "award_id": "00087881", "output_descr": "Ejercicio del derecho de las victimas del EAI a la reparaci\u00f3n, fortalecido.", "donor_short": ["UNDP", "SIDA"], "donor_name": ["Voluntary Contributions", "SWEDISH INTERNATIONAL DEVELOPMENT COOPER"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}, {"output_id": "00094778", "crs": "15130", "donor_id": ["00231", "10565", "00555"], "disbursement": [], "focus_area": "3", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "No repetici\u00f3n", "budget": [183682.0, 210294.0, 136700.0], "fiscal_year": [2016, 2017, 2015], "gender_id": "1", "expenditure": [172625.0, 183408.0, 135908.0], "award_id": "00087881", "output_descr": "Garant\u00edas de No Repetici\u00f3n para las v\u00edctimas del EIA", "donor_short": ["SWE", "SIDA", "CUB-GOBVAS"], "donor_name": ["GOVERNMENT OF SWEDEN", "SWEDISH INTERNATIONAL DEVELOPMENT COOPER", "GOBIERNO VASCO"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}, {"output_id": "00094779", "crs": "15130", "donor_id": ["00012", "10565", "00555"], "disbursement": [], "focus_area": "3", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Articulaci\u00f3n", "budget": [416131.0, 596992.0, 280021.0], "fiscal_year": [2016, 2017, 2015], "gender_id": "1", "expenditure": [415367.0, 454529.0, 275577.0], "award_id": "00087881", "output_descr": "Sistema de gesti\u00f3n y articulaci\u00f3n fortalecido para  asegurar la eficiente y efectiva conducci\u00f3n del Programa.", "donor_short": ["UNDP", "SIDA", "CUB-GOBVAS"], "donor_name": ["Voluntary Contributions", "SWEDISH INTERNATIONAL DEVELOPMENT COOPER", "GOBIERNO VASCO"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Responsive Institutions"}], "subnational": [], "operating_unit": "Guatemala", "budget": 3395007.0, "iati_op_id": "GT", "inst_descr": "United Nations Development Programme", "start": "2015-04-01", "operating_unit_id": "GTM", "expenditure": 3618701.0, "document_name": [["Articulaci\u00f3n y Alianzas entre Estado y Sociedad Civil para el impulso de la Justicia de Transici\u00f3n", "Documento de proyecto firmado 87881 PAJUST II", "Revision  presupuestaria I PAJUST II", "Solicitud de autorizacion DIM PAJUST II", "CDR 87881 enero a diciembre 2016", "CDR 87881 julio a septiembre 2016", "CDR 87881 octubre a diciembre 2016", "CDR abril a diciembre 2015", "CDR abril a junio 2015", "CDR abril a junio 2016", "CDR enero a marzo 2016", "CDR Julio a Sept 2016 DIM", "CDR julio a septiembre 2015", "CDR octubre a diciembre 2015", "POA 2016", "POA ARTICULADO 2016", "Revisi\u00f3n Prespuestaria 3", "Revisi\u00f3n presupuestaria No. 2", "Informe 2015 Pa\u00eds Vasco", "Informe Anual 2015 para Suecia", "Informe anual 2016 Pa\u00eds Vasco", "Informe anual 2016 PAJUST II a Suecia", "Junta de Coordinaci\u00f3n Ejecutiva julio 2016", "Minuta JCE febrero 2016", "Minuta JCE mayo 2016", "Minuta JCE noviembre 2015", "Minuta JCE septiembre 2015", "Articulaci\\xF3n y alianzas entre Estado y sociedad civil pa", "Articulaci\\xF3n y alianzas entre Estado y sociedad civil pa", "Articulaci\\xF3n y alianzas entre Estado y sociedad civil pa", "Articulaci\\xF3n y alianzas entre Estado y sociedad civil pa"], ["https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/PRODOC PAJUST II DIM  firmado.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/Documento de proyecto firmado 87881 PAJUST II.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/Revision  presupuestaria I PAJUST II.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/Solicitud de autorizacion DIM PAJUST II.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/CDR 2016 firmado.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/CDR julio sept 2016 firmado.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/CDR octubre dic 2016 firmado.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/00087881 CDR 87881 PAJUST II Abril-Dic 2015.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/00087881 CDR 87881 PAJUST II Abril-Junio 2015.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/CDR abril junio 2016.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/CDR enero marzo 2016.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/CDR julio a sept 16.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/00087881 CDR 87881 PAJUST II Jul-Sep 2015.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/00087881 CDR 87881 PAJUST II Oct-Dic 2015.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/POA PAJUST DIM 2016 vff.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/POA Articulado PAJUST II 2016 vf.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/00087881 Revision presupuestaria firmada.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/REv. 2 Presupuestaria.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/Informe 2015 Pais Vasco.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/Informe PAJUST a Suecia 2015 PAJUST II VF.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/Informe anual 2016 Pa\u00eds Vasco.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/003 Informe PAJUST II a Suecia 2016 vf.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/Minuta JCE 28 07 16 vf.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/Minuta JCE 04 02 16 vf.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/Minuta JCE 05 05 16 vf.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/Minuta JCE 26 11 15 vf.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GTM/Minuta JCE 30 09 15 vf.pdf", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=24007", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=25523", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=26015", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=26652"], ["pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "", "", "", ""], [0, 0, 0, 0, 3, 3, 3, 3, 3, 3, 3, 3, 3, 3, 3, 3, 3, 3, 6, 6, 6, 6, 6, 7, 7, 7, 7, 10, 10, 10, 10]], "project_id": "00087881", "inst_type_id": "40", "operating_unit_website": null, "project_title": "articulaci\u00f3n y alianzas entre estado y sociedad civil pa"}