{"project_descr": "Fomento a la sinergia institucional para consolidar la gesti\u00f3n de las \u00e1reas naturales protegidas de M\u00e9xico", "fiscal_year": [2015, 2016, 2017, 2018, 2014], "end": "2018-11-30", "region_id": "RBLAC", "operating_unit_email": "registry.mx@undp.org", "inst_id": "02023", "outputs": [{"output_id": "00089948", "crs": "23010", "donor_id": ["01683"], "focus_area": "1", "gender_descr": "None", "output_title": "CONANP PNUD Fomento a la siner", "budget": [4129129.0, 4129129.0, 3785035.0, 4042899.0, 5683153.0], "fiscal_year": [2016, 2017, 2018, 2014, 2015], "gender_id": "0", "donor_name": ["MEX-SECRETARIA DE MEDIO AMBIEN"], "award_id": "00080151", "output_descr": "El presente proyecto tiene como objetivo consolidar iniciativas estrat\u00e9gicas que fortalezcan la actuaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n Nacional de \u00c1reas Naturales Protegidas para el manejo efectivo de las \u00e1reas naturales protegidas en el marco de la Estrategia 2040.", "donor_short": ["SEMARNAT"], "expenditure": [0.0, 0.0, 0.0, 3869196.0, 3367297.0], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}], "subnational": [], "operating_unit": "Mexico", "budget": 21769345.0, "iati_op_id": "MX", "inst_descr": "Comisi\u00f3n Nacional de Areas Nat", "start": "2014-03-01", "operating_unit_id": "MEX", "expenditure": 7236493.0, "document_name": [["Prodoc firmado", "89948 1ra aportacion", "CDR ABR - JUN 2014", "Purchase Order Summary", "UNDP-MX-MarcoLegal-UNDAF-2013"], ["https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/89948 PRODOC.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/89948 1ra aportacion.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/MEX/CDR -abr-junio firmado 2014.pdf", "http://open.undp.org/#project/00080151", "http://www.mx.undp.org/content/dam/mexico/docs/MarcolegalPNUDMx/UNDP-MX-MarcoLegal-UNDAF-2013.pdf"], ["pdf", "pdf", "pdf", "pdf", "pdf"], [0, 3, 3, 9, 7]], "project_id": "00080151", "inst_type_id": "10", "operating_unit_website": "http://www.undp.org.mx/", "project_title": "conanp pnud fomento a la sinergia institucional"}