{"project_descr": "Renforcemnet de la Gestion D\u00e9centralis\u00e9e de l'Environnement relatif \u00e0 la Convention RIO-Strengthening decentralized management of the environment to meet Rio Convention objective", "fiscal_year": [2015, 2016, 2017], "end": "2017-12-31", "region_id": "RBA", "operating_unit_email": "registry.gn@undp.org", "inst_id": "01392", "outputs": [{"output_id": "00093877", "crs": "23010", "donor_id": ["00012", "10003"], "focus_area": "1", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Gestion D\u00e9centralis\u00e9e de l'Env", "budget": [366800.0, 212400.0, 106000.0], "fiscal_year": [2016, 2017, 2015], "gender_id": "1", "donor_name": ["Voluntary Contributions", "Global Environment Fund Truste"], "award_id": "00086659", "output_descr": "Gestion D\u00e9centralis\u00e9e de l'Env", "donor_short": ["UNDP", "GEFTrustee"], "expenditure": [0.0, 0.0, 25450.0], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}], "subnational": [], "operating_unit": "Guinea", "budget": 685200.0, "iati_op_id": "GN", "inst_descr": "National Execution", "start": "2015-01-01", "operating_unit_id": "GIN", "expenditure": 25450.0, "document_name": [["Renforcement de la gestion d\u00e9centralis\u00e9e de l'environnement pour r\u00e9pondre \u00e0 l'objectif de la Convention de Rio", "PTA 2015 Environnement  VF AY final V19 FEVRIER 20151 23FEVR 015", "PRODOC_4870 GEF5 BD EA Guinea_SIGNED_190612", "cpap-guinee-2013-2017-signe"], ["https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GIN/ProDoc  GIN-00093877 1 Sep 2014_FR4963_CCCD_Guinea_.doc", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GIN/PTA 2015 Environnement  VF AY final V19 FEVRIER 2015[1] 23FEVR 015.docx", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/GIN/PRODOC_4870 GEF5 BD EA Guinea_SIGNED_190612.docx", "http://www.gn.undp.org/content/dam/guinea/docs/operations/cpap-guinee-2013-2017-signe.pdf"], ["doc", "doc", "doc", "pdf"], [0, 0, 0, 7]], "project_id": "00086659", "inst_type_id": "10", "operating_unit_website": "http://www.gn.undp.org/", "project_title": "gestion d\u00e9centralis\u00e9e l'environnement convention  rio"}