{"project_descr": "Tercera fase de fortalecimiento a los procesos de generaci\u00f3n de capacidades y dise\u00f1o de pol\u00edtica p\u00fablica para el Buen Vivir en el marco de los acuerdos adquiridos por el Ecuador en los instrumentos relacionados con ambiente y energ\u00eda.", "fiscal_year": [2018, 2017], "end": "2018-09-12", "region_id": "RBLAC", "operating_unit_email": "registry.ec@undp.org", "inst_id": "XM-DAC-41114", "outputs": [{"output_id": "00106875", "crs": "23030", "donor_id": ["00012", "12541"], "disbursement": [], "focus_area": "1", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Tercer Plan de Inicio Ambiente", "budget": [19065.0, 13385.0], "fiscal_year": [2017, 2018], "gender_id": "1", "expenditure": [18757.0, 3799.0], "award_id": "00105802", "output_descr": "Tercera fase de fortalecimiento a los procesos de generaci\u00f3n de capacidades y dise\u00f1o de pol\u00edtica p\u00fablica para el Buen Vivir en el marco de los acuerdos adquiridos por el Ecuador en los instrumentos relacionados con ambiente y energ\u00eda.", "donor_short": ["UNDP"], "donor_name": ["Voluntary Contributions", "Empresa El\u00e9ctrica Provincial Gal\u00e1pagos, Ecuador"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}], "subnational": [{"outputID": "00106875", "output_locID": "00106875-1", "name": "Quito", "focus_area": "1", "lat": "-0.229850", "type": "PPLC", "awardID": "00105802", "lon": "-78.524950", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}], "operating_unit": "Ecuador", "budget": 32450.0, "iati_op_id": "EC", "inst_descr": "United Nations Development Programme", "start": "2017-09-12", "operating_unit_id": "ECU", "expenditure": 22556.0, "document_name": [["Tercer Plan de Inicio", "Budget"], ["https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/ECU/Tercer IP ambiente.pdf", "https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/ECU/Budget Tercer IP ambiente.pdf"], ["pdf", "pdf"], [0, 3]], "project_id": "00105802", "inst_type_id": "40", "operating_unit_website": null, "project_title": "tercer plan de inicio \u00e1rea de ambiente y energ\u00eda"}