{"project_descr": "Le Programme vise contribuer  renforcmnt de l\u2019emploi, l\u2019employabilit\u00e9 et de l\u2019insertion des jeunes, candidats \u00e0 la cr\u00e9ation de MPME ou \u00e0 l\u2019emploi salari\u00e9 dans la tranche des 15/35 ans, via consolidation du syst\u00e8me de formation profes. et d\u2019insertion", "fiscal_year": [2018, 2017], "end": "2019-12-31", "region_id": "RBA", "operating_unit_email": "unoffice.cv@one.un.org", "inst_id": "99999", "outputs": [{"output_id": "00105637", "crs": "15110", "donor_id": ["11929"], "disbursement": [], "focus_area": "1", "gender_descr": "Gender Equality", "output_title": "Prog.d\u2019appui \u2019Emploi et Insert", "budget": [52040.0, 69635.0], "fiscal_year": [2017, 2018], "gender_id": "1", "expenditure": [7803.0, 324.0], "award_id": "00103745", "output_descr": "Le Programme vise contribuer au renforcmnt de l\u2019emploi, l\u2019employabilit\u00e9 et de l\u2019insertion des jeunes.", "donor_short": ["MDTFO/UNDP"], "donor_name": ["MDTFO/UNDP CVF"], "crs_descr": null, "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}], "subnational": [{"outputID": "00105637", "output_locID": "00105637-1", "name": "Cabo Verde", "focus_area": "1", "lat": "16.000000", "type": "PCLI", "awardID": "00103745", "lon": "-24.000000", "precision": "1", "focus_area_descr": "Inclusive & Sustainable Growth"}], "operating_unit": "Cape Verde", "budget": 121675.0, "iati_op_id": "CV", "inst_descr": "United Nations Development Programme", "start": "2017-01-01", "operating_unit_id": "CPV", "expenditure": 8127.0, "document_name": [["Programme d'appui \u00e0 l' l\u2019emploi, l\u2019employabilit\u00e9 et l\u2019insertion", "Supply and Delivery of Office Equipment"], ["https://info.undp.org/docs/pdc/Documents/CPV/JP Emprego_Empregabilidade_Inser\u00e7\u00e3o-PRODOC_Assinado.pdf", "http://procurement-notices.undp.org/view_notice.cfm?notice_id=42058"], ["pdf", ""], [0, 10]], "project_id": "00103745", "inst_type_id": "40", "operating_unit_website": null, "project_title": "prog. d\u2019appui \u00e1 l\u2019emploi,l'employabilit\u00e9, et insertion"}